{
    "extension_name": {
        "message": "Bar\u0103 lateral\u0103 marcaje"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Adaug\u0103 o bar\u0103 lateral\u0103 comod\u0103 cu toate marcajele pe marginea ferestrei browserului."
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Marcaje"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Marcaj"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elemente"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Caut\u0103 semn de carte"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Niciun semn de carte nu se potrive\u0219te cu valoarea c\u0103utat\u0103"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "URL copiat"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "\u0218ters"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Anuleaz\u0103"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Modific\u0103 semn de carte"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Modific\u0103 folderul"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "\u0218terge semnul de carte"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "\u0218terge folderul"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "\u0218terge separatorul"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "informa\u021bii"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Deschide un tab nou"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 nou\u0103"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Deschide \u00eentr-o fereastr\u0103 incognito nou\u0103"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Adaug\u0103 intrare"
    },
    "contextmenu_update_urls": {
        "message": "pdateaz\u0103 URL-urile"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Arat\u0103 intr\u0103rile ascunse"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "\u00cenchide toate directoarele"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Re\u00eencarc\u0103 bara lateral\u0103"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Deschide semnele de carte"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Ascunde bara lateral\u0103"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Arat\u0103 \u00een bara lateral\u0103"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Arat\u0103 \u00een director"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "Fixeaz\u0103 \u00een partea de sus"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "Anuleaz\u0103 fixarea din partea de sus"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Manager semne de carte"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Scurt\u0103turi tastatur\u0103"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Definit de utilizator"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfabetic"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Cele mai folosite"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Recent utilizate"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Recent ad\u0103ugate"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Arat\u0103 directoarele"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Per lun\u0103"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Titlu"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "Informa\u021bii adi\u021bionale"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Anuleaz\u0103"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "\u00cenchide"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Salveaz\u0103"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "\u0218terge"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Updateaz\u0103"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Deschide-le pe toate"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 deschide\u021bi toate {1} marcajele subordonate ?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Ascunde din bara lateral\u0103"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 ascunde\u021bi acest marcaj din bara lateral\u0103?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi acest director din bara lateral\u0103? Toate marcajele subordonate vor fi ascunse de asemenea."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi acest marcaj ?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi acest director? Toate marcajele subordonate vor fi \u0219terse de asemenea."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Marcaj"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Director"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Separator"
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vizualiz\u0103ri"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Perspectiv\u0103"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "\u00cenregistrat din"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "pe lun\u0103"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Creat pe"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "Elemente"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Marcaje"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Directoare"
    },
    "overlay_check_urls_loading": {
        "message": "Se verific\u0103 URL_urile marcajelor"
    },
    "overlay_check_urls_no_results": {
        "message": "Toate URL-urile marcajelor sunt ok"
    },
    "overlay_check_urls_not_found": {
        "message": "URL-ul nu a fost g\u0103sit"
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "Caut\u0103 {1} sau tasteaz\u0103 URL-ul"
    },
    "newtab_top_pages_default": {
        "message": "Pagini de top"
    },
    "newtab_top_pages_recently_used": {
        "message": "Semne de carte folosite recent"
    },
    "newtab_top_pages_most_used": {
        "message": "Cele mai folosite semne de carte"
    },
    "newtab_top_pages_pinned_entries": {
        "message": "Semne de carte fixate"
    },
    "newtab_top_pages_hidden": {
        "message": "Nu ar\u0103ta paginile"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Serviciu indisponibil"
    },
    "status_check_urls_unavailable_desc": {
        "message": "Serviciul care verific\u0103 URL-urile nu este valabil momentan. V\u0103 rug\u0103m \u00eencerca\u021bi mai t\u00e2rziu."
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "Serviciul de feedback este momentan indisponibil. Dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 oferi\u021bi feedback, v\u0103 rug\u0103m s\u0103-mi trimite\u021bi un e-mail."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "Serviciul de traducere nu este disponibil momentan. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 \u00eencerca\u021bi din nou mai t\u00e2rziu."
    },
    "status_background_disconnected_reload_desc": {
        "message": "Datorit\u0103 actualiz\u0103rii extensiei, aceast\u0103 pagin\u0103 trebuie re\u00eenc\u0103rcat\u0103."
    },
    "status_background_disconnected_reload_action": {
        "message": "Re\u00eenc\u0103rca\u021bi acum"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_tab": {
        "message": "Tab"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_shift": {
        "message": "Shift"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_enter": {
        "message": "Enter"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_ctrl": {
        "message": "Ctrl"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_cmd": {
        "message": "Command"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_del": {
        "message": "Delete"
    },
    "keyboard_shortcuts_key_esc": {
        "message": "Esc"
    },
    "keyboard_shortcuts_tab_desc": {
        "message": "Selecteaz\u0103 urm\u0103toarea intrare \u00een bara lateral\u0103 sau \u00een meniul contextual deschis"
    },
    "keyboard_shortcuts_enter_desc": {
        "message": "Efectueaz\u0103 un click pe intrarea selectat\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_shift_enter_desc": {
        "message": "Deschide meniul contextual pentru intrarea curent\u0103 selectat\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc": {
        "message": "Copiaz\u0103 URL-ul intr\u0103rii curente selectate"
    },
    "keyboard_shortcuts_del_desc": {
        "message": "\u0218terge intrarea curent\u0103 selectat\u0103"
    },
    "keyboard_shortcuts_esc_desc": {
        "message": "\u00cenchide bara lateral\u0103, selec\u021bia deschis\u0103 sau meniul contextual"
    },
    "notification_sidebar_not_working_headline": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu a putut fi deschis\u0103"
    },
    "notification_sidebar_not_working_link": {
        "message": "Mai multe informa\u021bii"
    },
    "notification_sidebar_not_working_general": {
        "message": "\u00cen pagina web Webstore Chrome \u0219i \u00een tab-ul nou bara lateral\u0103 nu func\u021bioneaz\u0103."
    },
    "notification_sidebar_not_working_webstore": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 pe pagina Chrome Webstore."
    },
    "notification_sidebar_not_working_extension_page": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 pe pagina de extensii."
    },
    "notification_sidebar_not_working_new_tab": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 \u00een noul tab implicit."
    },
    "notification_sidebar_not_working_system": {
        "message": "Bara lateral\u0103 nu poate fi folosit\u0103 pe paginile de sistem chrome."
    },
    "notification_sidebar_not_working_unknown": {
        "message": "Dac\u0103 acest lucru se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een mod regulat, v\u0103 rog s\u0103 m\u0103 anun\u021ba\u021bi."
    },
    "contribute_headline": {
        "message": "Am nevoie de ajutorul dvs"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi extensia a\u0219 dori s\u0103 \u0219tiu mai bine cum folosesc utilizatorii bara lateral\u0103 \u0219i ce configura\u021bii folosesc."
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Dac\u0103 ave\u021bi \u00eentreb\u0103ri sau \u00eengrijor\u0103ri despre partajarea informa\u021biilor, v\u0103 rog s\u0103 \u00eemi trimite\u021bi un mesaj de feedback."
    },
    "contribute_dismiss": {
        "message": "Anuleaz\u0103"
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Partajeaz\u0103 configura\u021bia"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Partajarea configura\u021biei este anonim\u0103, ceea ce m\u0103 ajut\u0103 pe mine s\u0103 identific configura\u021biile populare \u0219i s\u0103 \u00eemi dau seama ce s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021besc sau s\u0103 schimb \u00een versiunile viitoare."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Partajeaz\u0103 activitatea"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Pute\u021bi s\u0103 v\u0103 partaja\u021bi activitatea \u00een bara lateral\u0103 \u00een mod anonim, ceea ce m\u0103 ajut\u0103 s\u0103 \u0219tiu cum utilizeaz\u0103 utilizatorii \u00een general bara lateral\u0103. Informa\u021biile despre marcajele dvs. sau site-urile dvs. Web pe care le vizita\u021bi [b]nu[\/b] vor fi luate \u00een seam\u0103."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Aceast\u0103 informa\u021bie este foarte folositoare pentru a identifica problemele de uzabilitate sau caracteristicile care nu sunt folosite foarte des de exemplu."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Date care sunt partajate sunt de exemplu:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "C\u00e2te marcaje au utilizatorii \u00een medie ?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Ce platform\u0103 folosesc utilizatorii (Windows, Mac, Linux, ...)?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Folosesc utilizatorii bara de c\u0103utare?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Utilizatorii modific\u0103 sortarea marcajelor?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "C\u00e2t de des rearanjeaz\u0103 sau modific\u0103 utilizatorii intr\u0103rile?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Configura\u021bi"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "V\u0103 mul\u021bumim pentru instalarea acestei extensii."
    },
    "onboarding_setup": {
        "message": "Configura\u021bi acum"
    },
    "onboarding_skip": {
        "message": "S\u0103ri\u021bi configurarea"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Unde dori\u021bi s\u0103 ave\u021bi bara lateral\u0103?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Cum dori\u021bi s\u0103 deschide\u021bi bara lateral\u0103?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Ce stil prefera\u021bi?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "U\u0219or"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "\u00centunecat"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Acum pute\u021bi \u00eencerca \u0219i ddvs."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Muta\u021bi cursorul pe marginea {1} a ferestrei."
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Dup\u0103 aceea {1} ap\u0103sa\u021bi mouse-ul pentru a deschide bara lateral\u0103."
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Ap\u0103sa\u021bi imaginea extensiei pentru a deschide bara lateral\u0103."
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "st\u00e2nga"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "dreapta"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Distra\u021bi-v\u0103 cu bara lateral\u0103."
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "mai multe set\u0103ri"
    },
    "onboarding_close": {
        "message": "\u00cenchide aceast\u0103 pagin\u0103"
    },
    "changelog_title": {
        "message": "Istoric schimb\u0103ri"
    },
    "changelog_headline": {
        "message": "bara lateral\u0103 a fost updatat\u0103."
    },
    "changelog_show_changelog": {
        "message": "Ce este nou?"
    },
    "changelog_close": {
        "message": "\u00cenchide aceast\u0103 pagin\u0103"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Set\u0103ri"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Bar\u0103 lateral\u0103"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_sidebar_toggle": {
        "message": "Comutare"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Sfaturi pentru ajutor"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "Aspect"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "bar\u0103 lateral\u0103"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "Indicator"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "Iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_menu_appearance_overlay": {
        "message": "Suprapunere"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Limb\u0103"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "General"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "Traducere"
    },
    "settings_menu_feedback": {
        "message": "Feedback"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Suport"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "Import\/Export"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Salveaz\u0103 modific\u0103rile"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Modific\u0103rile salvate cu succes"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Restabile\u0219te set\u0103rile implicite"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Chiar dori\u021bi s\u0103 restaura\u021bi configura\u021bia implicit\u0103?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Configura\u021bia a fost restaurat\u0103 cu succes"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Set\u0103ri avansate"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Nu vor fi sincronizate cu celelalte dispozitive."
    },
    "settings_animations": {
        "message": "Activa\u021bi anima\u021biile"
    },
    "settings_animations_desc": {
        "message": "V\u0103 permite s\u0103 dezactiva\u021bi \u00eentreaga anima\u021bie a b\u0103rii laterale. Aceasta poate fi folositoare daca anima\u021biile nu merg fluent pe sistemul dvs."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Deschide bara lateral\u0103"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Deschide\u021bi bara lateral\u0103 f\u0103c\u00e2nd clic st\u00e2nga sau dreapta sau s\u0103 pune\u021bi mouse-ul peste marginea ferestrei browserului. \u00cen mod alternativ, pute\u021bi s\u0103 modifica\u021bi pentru a deschide numai dac\u0103 se face clic pe pictograma din meniul Chrome."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Clic st\u00e2nga"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Clic dreapta"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Mouse-ul peste"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Clic pe iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "Configura\u021bi zona"
    },
    "settings_toggle_area_desc": {
        "message": "\u00cen mod prestabilit, \u00eentreaga margine a ferestrei browserului dvs. poate fi plimbat\u0103 pentru a deschide bara lateral\u0103. Pute\u021bi schimba acest lucru \u0219i pute\u021bi configura unde s\u0103 deschide\u021bi exact bara lateral\u0103."
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "L\u0103\u021bime"
    },
    "settings_toggle_area_width_windowed": {
        "message": "L\u0103\u021bime (Cu ferestre)"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "\u00cen\u0103l\u021bime"
    },
    "settings_toggle_area_height_desc": {
        "message": "Pute\u021bi reduce \u00een\u0103l\u021bimea zonei, astfel \u00eenc\u00e2t bara lateral\u0103 se va deschide numai c\u00e2nd muta\u021bi cursorul \u00een acea loca\u021bie a marginii ferestrei browserului."
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Seta\u021bi scurt\u0103tur\u0103 a tastaturii"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Deschide marcajele"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Clic st\u00e2nga pe un marcaj \u00eel va deschide fie \u00een tab-ul curent sau \u00een unul nou."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Tab-ul curent"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "\u00cent\u00e2rzierea deschiderii"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "\u00cempiedic\u0103 deschiderea imediat\u0103 a barei laterale la suprapunerea mouse-ului sau f\u0103c\u00e2nd clic cu \u00eent\u00e2rziere."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Previne derularea paginii"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Previne derularea site-ului curent c\u00e2t timp bara lateral\u0103 este deschis\u0103."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Arat\u0103 numai directorul curent"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "\u00cenchide toate directoarele cu excep\u021bia celui activ curent."
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "\u021aine minte"
    },
    "settings_remember_state_desc": {
        "message": "Selecta\u021bi ce s\u0103 \u021bin\u0103 minte \u00eentre modific\u0103rile paginii. Dac\u0103 alege\u021bi s\u0103 v\u0103 aminti\u021bi ultimul marcaj deschis, acesta va fi marcat c\u00e2nd deschide\u021bi din nou bara lateral\u0103."
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Derula\u021bi pozi\u021bia \u0219i directoarele deschise"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Deruleaz\u0103 pozi\u021bia, directoarele deschise \u0219i ultimul marcaj deschis"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Directoare deschise"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "Directoare deschise din nivelul superior"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Nimic"
    },
    "settings_open_children_warn_limit": {
        "message": "Deschide to\u021bi copii (Limit\u0103 avertizare)"
    },
    "settings_open_children_warn_limit_desc": {
        "message": "Num\u0103rul marcajelor pentru care avertizarea apare, c\u00e2nd \u00eencerca\u021bi s\u0103 deschide\u021bi to\u021bi copii unui director dintr-odat\u0103."
    },
    "settings_dir_open_duration": {
        "message": "Durata deschiderii directorului"
    },
    "settings_dir_open_duration_desc": {
        "message": "Durata anima\u021biei de deschidere \u0219i \u00eenchidere a directoarelor"
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Tab nou"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Deschide marcajele intr-un tab nou \u00een prim plan sau fundal"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Deschide \u00een prim plan"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Deschide \u00een fundal"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Deschide tab-uri noi dup\u0103 ultimele deja deschise sau dup\u0103 cel curent"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Dup\u0103 ultimul tab"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Dup\u0103 tab-ul curent"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "\u00cenainte de primul tab"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Timpul de expirare la \u00eenchidere"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Timpul de expirare \u00een secunde dup\u0103 ce bara lateral\u0103 va fi \u00eenchis\u0103. Se va num\u0103ra c\u00e2t de cur\u00e2nd mouse-ul p\u0103r\u0103se\u0219te bara lateral\u0103 \u0219i se opre\u0219te atunci c\u00e2nd se mi\u0219c\u0103 din nou."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Nu \u00eenchide automat"
    },
    "settings_scrollbar_hide": {
        "message": "Ascunde bara de derulare"
    },
    "settings_scrollbar_hide_desc": {
        "message": "Timpul de expirare \u00een secunde dup\u0103 ce bara de derulare va fi ascuns\u0103. Deplasarea va afi\u0219a din nou bara de derulare."
    },
    "settings_scrollbar_hide_infinity": {
        "message": "Nu ascunde niciodat\u0103"
    },
    "settings_drag_n_drop_open": {
        "message": "Deschide prin drag & drop"
    },
    "settings_drag_n_drop_open_desc": {
        "message": "Permite\u021bi tragerea selec\u021biilor de text, a linkurilor \u0219i a adreselor URL \u00een bara lateral\u0103. Acest lucru poate fi util, dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 marca\u021bi pagina curent\u0103 sau alte link-uri de pe site-uri web."
    },
    "settings_reopen_sidebar": {
        "message": "Redeschide bara lateral\u0103"
    },
    "settings_reopen_sidebar_desc": {
        "message": "Deschide automat din nou bara lateral\u0103, dup\u0103 deschiderea unui marcaj din cadrul b\u0103rii laterale."
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "\u00cent\u00e2rzierea baloanelor informative"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "\u00cent\u00e2rziere \u00eenainte ca baloanele informative pentru marcaje s\u0103 fie afi\u0219ate c\u00e2nd trece\u021bi cu mouse-ul peste ele."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Nu ar\u0103ta niciodat\u0103 baloanele informative"
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Con\u021binutul baloanelor informative"
    },
    "settings_tooltip_content_desc": {
        "message": "Selecteaz\u0103 ce informa\u021bii ar trebui s\u0103 con\u021bin\u0103 baloanele informative."
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Titlu \u0219i URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Doar titlu"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Doar URL"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Pozi\u021bie"
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "V\u0103 permite s\u0103 seta\u021bi dac\u0103 bara lateral\u0103 ar trebui deschis\u0103 \u00een st\u00e2nga sau \u00een dreapta marginii ferestrei browserului."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "St\u00e2nga"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Dreapta"
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Pute\u021bi exporta set\u0103rile extensiei \u0219i le pute\u021bi salva local pe computer. Pute\u021bi importa fi\u0219ierul exportat anterior pe orice computer, unde este instalat\u0103 extensia."
    },
    "settings_export": {
        "message": "Export\u0103 set\u0103rile"
    },
    "settings_import": {
        "message": "Import\u0103 set\u0103rile"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Configura\u021bie importat\u0103 cu succes"
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Nu s-au putut importa set\u0103rile. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi un fi\u0219ier valid."
    },
    "settings_presets": {
        "message": "Preselec\u021bie"
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Schem\u0103 de culori"
    },
    "settings_dark_mode": {
        "message": "Suprafa\u021b\u0103"
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "Culoarea antetului, c\u0103su\u021belor de selec\u021bie, etc."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Culoarea textului"
    },
    "settings_hover_color": {
        "message": "Culoarea c\u00e2nd est emouse-ul peste"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Font"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Implicit"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Fontul b\u0103rii laterale \u0219i al suprapunerilor"
    },
    "settings_scrollbar_width": {
        "message": "L\u0103\u021bimea b\u0103rii de scroll"
    },
    "settings_icon_color": {
        "message": "Culoare"
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "L\u0103\u021bime"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Culoare"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "M\u0103rime iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Culoare iconi\u021b\u0103"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "L\u0103\u021bime"
    },
    "settings_header_height": {
        "message": "\u00cen\u0103l\u021bimea antetului"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Culoarea m\u0103stii"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Iconi\u021ba directorului"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Culoarea iconi\u021bei directorului"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Dimensiunea fontului marcajelor"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Dimensiunea iconi\u021bei marcajelor"
    },
    "settings_directories_icon_size": {
        "message": "Dimensiunea iconi\u021bei directoarelor"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "\u00cen\u0103l\u021bimea liniilor marcajelor"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Umplutura marcajelor orizontale"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Spa\u021bierea directoarelor"
    },
    "settings_tooltip_font_size": {
        "message": "Dimensiunea fontului baloanelor informative"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Culoarea m\u0103stii"
    },
    "settings_icon_shape": {
        "message": "Form\u0103"
    },
    "settings_custom_css": {
        "message": "Foaie de stil personalizat\u0103"
    },
    "settings_custom_css_desc": {
        "message": "Pute\u021bi defini propria foaie de stil pentru a suprascrie stilul implicit. Utiliza\u021bi aceast\u0103 op\u021biune numai dac\u0103 sunte\u021bi familiarizat cu CSS \u0219i \u0219ti\u021bi ce face\u021bi."
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Din p\u0103cate, Google a eliminat posibilitatea de a \u00eenc\u0103rca extensii \u00een pagina implicit\u0103 a unui tab nou . Din acest motiv am ad\u0103ugat c\u00e2teva op\u021biuni care v\u0103 permit s\u0103 accesa\u021bi marcajele dvs. atunci c\u00e2nd deschide\u021bi o fil\u0103 nou\u0103 \u00eentr-un alt mod."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Suprascrie pagina de tab nou"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "\u00cen cazul \u00een care extensia \u00eenlocuie\u0219te pagina curent\u0103 cu fila nou\u0103, fie cu una personalizat\u0103, fie cu un site web care ar trebui s\u0103 fie \u00eenc\u0103rcat la deschiderea acestei file noi?"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Deschide bara lateral\u0103 automat"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Configura\u021bi dac\u0103 bara lateral\u0103 trebuie deschis\u0103 automat c\u00e2nd deschide\u021bi o fil\u0103 nou\u0103."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "\u00cencarc\u0103 site-ul"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "\u00cen locul deschiderii unui \u00eenlocuitor de tab nou, pute\u021bi seta un site care este \u00eenc\u0103rcat instant."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Limb\u0103"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Browser implicit"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Limba interfe\u021bei utilizatorului"
    },
    "settings_translation_link": {
        "message": "Accesa\u021bi prezentarea general\u0103 a traducerii"
    },
    "settings_translation_desc": {
        "message": "Pute\u021bi ajuta la traducerea acestei extensii \u00een limba dvs. sau s\u0103 o \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi\u021bi pe cea existent\u0103."
    },
    "settings_translation_add_language": {
        "message": "Adaug\u0103 o limb\u0103"
    },
    "settings_translation_back_to_overview": {
        "message": "\u00cenapoi la prezentarea general\u0103"
    },
    "settings_translation_info": {
        "message": "Pute\u021bi edita traducerea existent\u0103 sau s\u0103 ad\u0103uga\u021bi ce lipse\u0219te. Dac\u0103 trimite\u021bi modific\u0103ri, le voi revizui \u0219i le voi aproba."
    },
    "settings_translation_notice1": {
        "message": "Din moment ce toate categoriile marcate ca obligatorii sunt traduse, traducerea va fi lansat\u0103."
    },
    "settings_translation_notice2": {
        "message": "Categoriile incomplete nu vor fi lansate, pentru a preveni texte traduse pe jum\u0103tate."
    },
    "settings_translation_help": {
        "message": "Pentru fiecare intrare pute\u021bi vedea traducerea \u00een englez\u0103, care trebuie tradus\u0103 \u00een limba dvs. Pentru a v\u0103 ajuta s\u0103 identifica\u021bi unde se utilizeaz\u0103 textul \u0219i ce este pentru el, fiecare intrare are un nume (de exemplu {1}), care nu trebuie tradus. Nu uita\u021bi s\u0103 trimite\u021bi traducerea dvs. ap\u0103s\u00e2nd butonul din col\u021bul din dreapta sus!"
    },
    "settings_translation_submit": {
        "message": "Trimite"
    },
    "settings_translation_submit_message": {
        "message": "Traducerea dvs. a fost trimis\u0103 cu succes"
    },
    "settings_translation_status_released": {
        "message": "Traducerea este valabil\u0103"
    },
    "settings_translation_status_incomplete": {
        "message": "Traducerea este valabil\u0103, dar unele categorii sunt incomplete"
    },
    "settings_translation_status_draft": {
        "message": "Traducerea este incomplet\u0103 sau are nevoie de revizuire \u0219i nu este disponibil\u0103 pentru utilizatori"
    },
    "settings_translation_incomplete_info": {
        "message": "Unele traduceri lipsesc"
    },
    "settings_translation_required_category": {
        "message": "Obligatoriu"
    },
    "settings_feedback_desc": {
        "message": "Ave\u021bi sugestii pentru \u00eembun\u0103t\u0103\u021biri, \u00eentreb\u0103ri, observa\u021bi op\u021biuni de configurare care lipsesc sau a\u021bi g\u0103sit un bug? Pentru a contribui la \u00eembun\u0103t\u0103\u021birea experien\u021belor cu aceast\u0103 extensie, a\u0219 fi foarte recunosc\u0103tor pentru orice feedback primit sau posibil."
    },
    "settings_feedback_notice": {
        "message": "V\u0103 rug\u0103m s\u0103 scrie\u021bi feedback-ul dvs. \u00een limba englez\u0103, altfel va fi dificil de \u00een\u021beles \u0219i de r\u0103spuns la mesajul dumneavoastr\u0103."
    },
    "settings_feedback_email": {
        "message": "Adresa dvs. de email"
    },
    "settings_feedback_send": {
        "message": "Trimite\u021bi feedback"
    },
    "settings_feedback_sent_message": {
        "message": "Multumim pentru feedback"
    },
    "settings_feedback_send_failed": {
        "message": "Mesajul dvs. nu a putut fi trimis. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 re\u00eencerca\u021bi."
    },
    "settings_headline_donation": {
        "message": "Dona\u021bi"
    },
    "settings_support_donation_desc": {
        "message": "Donarea este complet op\u021bional\u0103, dar dac\u0103 v\u0103 place extensia \u0219i dori\u021bi s\u0103 dona\u021bi o sum\u0103 mic\u0103, face\u021bi clic pe urm\u0103torul link. Apreciez fiecare ajutor pe care-l primesc, fie c\u0103 este vorba de dona\u021bie, de a ajuta la traduceri sau de a oferi feedback, pentru a \u00eembun\u0103t\u0103\u021bi extensia."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Partaja\u021bi informa\u021bii"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Preferin\u021bele dvs. au fost salvate cu succes"
    }
}