{"extension_name":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 oldals\u00e1v"},"extension_desc":{"message":"Hozz\u00e1ad egy oldals\u00e1vot az \u00f6sszes k\u00f6nyvjelz\u0151ddel a k\u00e9perny\u0151d oldal\u00e1ra"},"header_bookmarks":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k"},"header_bookmarks_single":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151"},"sidebar_dir_children":{"message":"Elemek"},"sidebar_search_placeholder":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 keres\u00e9se"},"sidebar_search_no_results":{"message":"Nincs k\u00f6nyvjelz\u0151 ami megegyezne a keresettel"},"sidebar_copied_to_clipboard":{"message":"A link a v\u00e1g\u00f3lapra lett m\u00e1solva"},"sidebar_deleted":{"message":"Elt\u00e1vol\u00edtva"},"sidebar_undo_deletion":{"message":"T\u00f6rl\u00e9s"},"more_link":{"message":"Tudj meg t\u00f6bbet"},"contextmenu_edit_bookmark":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 szerkeszt\u00e9se"},"contextmenu_edit_dir":{"message":"Mappa szerkeszt\u00e9se"},"contextmenu_delete_bookmark":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 t\u00f6rl\u00e9se"},"contextmenu_delete_dir":{"message":"Mappa t\u00f6rl\u00e9se"},"contextmenu_delete_separator":{"message":"Elv\u00e1laszt\u00f3 t\u00f6rl\u00e9se"},"contextmenu_infos":{"message":"Inform\u00e1ci\u00f3"},"contextmenu_new_tab":{"message":"Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"},"contextmenu_new_window":{"message":"Megnyit\u00e1s \u00faj ablakban"},"contextmenu_new_tab_incognito":{"message":"Megnyit\u00e1s \u00faj inkognit\u00f3 ablakban"},"contextmenu_add":{"message":"Tal\u00e1lat hozz\u00e1ad\u00e1sa"},"contextmenu_check_bookmarks":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k ellen\u0151rz\u00e9se"},"contextmenu_toggle_hidden":{"message":"Mutassa a rejtett tal\u00e1latokat"},"contextmenu_close_all_directories":{"message":"\u00d6sszes mappa bez\u00e1r\u00e1sa"},"contextmenu_reload_sidebar":{"message":"Oldals\u00e1v \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"},"contextmenu_open_children":{"message":"Megnyit\u00e1s"},"contextmenu_hide_from_sidebar":{"message":"Elrejt\u00e9s az oldals\u00e1vb\u00f3l"},"contextmenu_show_in_sidebar":{"message":"Mutat\u00e1s oldals\u00e1vban"},"contextmenu_show_in_dir":{"message":"Mutat\u00e1s mapp\u00e1ban"},"contextmenu_pin":{"message":"Tet\u0151h\u00f6z r\u00f6gz\u00edt\u00e9s"},"contextmenu_unpin":{"message":"Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s a tet\u0151r\u0151l"},"contextmenu_bookmark_manager":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151kezel\u0151"},"contextmenu_keyboard_shortcuts":{"message":"Gyorsbillenty\u0171k"},"sort_label_custom":{"message":"Felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal hozz\u00e1adott"},"sort_label_alphabetical":{"message":"Bet\u0171rendi"},"sort_label_most_used":{"message":"Leggyakrabban haszn\u00e1lt"},"sort_label_recently_used":{"message":"Mostan\u00e1ban haszn\u00e1lt"},"sort_label_recently_added":{"message":"Mostan\u00e1ban hozz\u00e1adott"},"sort_view_as_tree":{"message":"Mapp\u00e1k mutat\u00e1sa"},"sort_most_used_per_month":{"message":"Leggyakrabban haszn\u00e1lt ebben a h\u00f3napban"},"overlay_bookmark_title":{"message":"C\u00edm"},"overlay_bookmark_url":{"message":"Link"},"overlay_bookmark_additional_info":{"message":"Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"},"overlay_cancel":{"message":"M\u00e9gsem"},"overlay_close":{"message":"Bez\u00e1r\u00e1s"},"overlay_save":{"message":"Ment\u00e9s"},"overlay_delete":{"message":"T\u00f6rl\u00e9s"},"overlay_update":{"message":"Friss\u00edt\u00e9s"},"overlay_open_children":{"message":"Mindegyik megnyit\u00e1sa"},"overlay_confirm_open_children":{"message":"Biztosan meg akarod nyitni mind a {1} k\u00f6nyvjelz\u0151t"},"overlay_hide_from_sidebar":{"message":"Elrejt\u00e9s az oldals\u00e1vb\u00f3l"},"overlay_hide_bookmark_confirm":{"message":"Biztosan el akarod rejteni az oldals\u00e1vb\u00f3l ezt a k\u00f6nyvjelz\u0151t?"},"overlay_hide_dir_confirm":{"message":"Biztosan el akarod rejteni az oldals\u00e1vb\u00f3l ezt a mapp\u00e1t?"},"overlay_delete_bookmark_confirm":{"message":"Biztosan t\u00f6r\u00f6lni akarod ezt a k\u00f6nyvjelz\u0151t?"},"overlay_delete_dir_confirm":{"message":"Biztosan t\u00f6r\u00f6lni akarod ezt a mapp\u00e1t?"},"overlay_label_bookmark":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151"},"overlay_label_dir":{"message":"Mappa"},"overlay_label_separator":{"message":"Elv\u00e1laszt\u00f3"},"overlay_bookmark_views":{"message":"Megtekint\u00e9sek"},"overlay_bookmark_views_single":{"message":"Megtekint\u00e9s"},"overlay_bookmark_views_since":{"message":"Ekkor hozz\u00e1adott"},"overlay_bookmark_views_per_month":{"message":"h\u00f3naponta"},"overlay_bookmark_created_date":{"message":"K\u00e9sz\u00fclt"},"overlay_dir_children":{"message":"Elemek"},"overlay_dir_children_bookmarks":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k"},"overlay_dir_children_dirs":{"message":"Mapp\u00e1k"},"overlay_check_bookmarks_menu_changed":{"message":"Megv\u00e1ltozott"},"overlay_check_bookmarks_menu_broken":{"message":"Megsz\u0171nt"},"overlay_check_bookmarks_menu_duplicate":{"message":"Dupla"},"overlay_check_bookmarks_loading":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k c\u00edm\u00e9nek ellen\u0151rz\u00e9se"},"overlay_check_bookmarks_update_selected":{"message":"Friss\u00edt\u00e9s kiv\u00e1lasztva"},"overlay_check_bookmarks_remove_selected":{"message":"Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s kiv\u00e1lasztva"},"overlay_check_bookmarks_no_results":{"message":"Minden k\u00f6nyvjelz\u0151 c\u00edme j\u00f3"},"overlay_check_bookmarks_no_results_changed":{"message":"Nincs megv\u00e1ltozott k\u00f6nyvjelz\u0151"},"overlay_check_bookmarks_no_results_broken":{"message":"Nincs megsz\u0171nt k\u00f6nyvjelz\u0151"},"overlay_check_bookmarks_no_results_duplicate":{"message":"Nincs dupla k\u00f6nyvjelz\u0151"},"newtab_title":{"message":"\u00daj f\u00fcl"},"newtab_search_placeholder":{"message":"Keres\u00e9s {1} vagy g\u00e9pelje be a c\u00edmet"},"newtab_top_pages_default":{"message":"Fontosabb lapok"},"newtab_top_pages_recently_used":{"message":"Nemr\u00e9g haszn\u00e1lt k\u00f6nyvjelz\u0151k"},"newtab_top_pages_most_used":{"message":"Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt k\u00f6nyvjelz\u0151k"},"newtab_top_pages_pinned_entries":{"message":"Kit\u0171z\u00f6tt k\u00f6nyvjelz\u0151k"},"newtab_top_pages_hidden":{"message":"Ne mutassa a lapokat"},"newtab_fallback_headline_general":{"message":"Valami blokkolta az oldals\u00e1vot"},"newtab_fallback_headline_webstore":{"message":"Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 a Chrome \u00e1ruh\u00e1zban"},"newtab_fallback_headline_extension_page":{"message":"Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek saj\u00e1t oldalain"},"newtab_fallback_headline_new_tab":{"message":"Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 az alap\u00e9rtelmezett \u00daj lapon"},"newtab_fallback_headline_system":{"message":"Az oldals\u00e1v nem haszn\u00e1lhat\u00f3 a chrome saj\u00e1t oldalain"},"newtab_fallback_headline_url_filter":{"message":"Az egyik URL szab\u00e1ly megg\u00e1tolta az oldals\u00e1v megnyit\u00e1s\u00e1t"},"newtab_fallback_desc":{"message":"Helyette megnyitottunk egy \u00fcres f\u00fclet az oldals\u00e1vval."},"newtab_fallback_set_as_new_tab":{"message":"Mindig mutassa ezt az oldalt egy \u00faj f\u00fcl megnyit\u00e1sakor"},"status_service_unavailable_headline":{"message":"A szolg\u00e1ltat\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151"},"status_check_bookmarks_unavailable_desc":{"message":"A webc\u00edm ellen\u0151rz\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151"},"status_feedback_unavailable_desc":{"message":"A visszajelz\u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1s jelenleg nem el\u00e9rhet\u0151. Ha vsszajelz\u00e9st k\u00edv\u00e1n adni, k\u00e9rem k\u00fcldj\u00f6n levelet"},"status_translation_unavailable_desc":{"message":"A ford\u00edt\u00f3 szolg\u00e1ltat\u00e1s nem el\u00e9rhet\u0151. K\u00e9rem pr\u00f3b\u00e1lja meg k\u00e9s\u0151bb"},"status_changelog_unavailable_desc":{"message":"A v\u00e1ltoz\u00e1sok list\u00e1ja nem el\u00e9rhet\u0151. Pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra k\u00e9s\u0151bb."},"status_background_disconnected_reload_desc":{"message":"A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny friss\u00fcl\u00e9se miatt a lap \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges"},"status_background_disconnected_reload_action":{"message":"\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s most"},"keyboard_shortcuts_key_tab":{"message":"F\u00fcl"},"keyboard_shortcuts_key_shift":{"message":"Shift"},"keyboard_shortcuts_key_enter":{"message":"Enter"},"keyboard_shortcuts_key_ctrl":{"message":"Ctrl"},"keyboard_shortcuts_key_cmd":{"message":"Parancs"},"keyboard_shortcuts_key_del":{"message":"T\u00f6rl\u00e9s"},"keyboard_shortcuts_key_esc":{"message":"Esc"},"keyboard_shortcuts_tab_desc":{"message":"Az oldals\u00e1von vagy a megnyitott helyi men\u00fcn a k\u00f6vetkez\u0151 elem kiv\u00e1laszt\u00e1sa"},"keyboard_shortcuts_enter_desc":{"message":"Kattint\u00e1s az eg\u00e9r alatti elemen"},"keyboard_shortcuts_shift_enter_desc":{"message":"Helyi men\u00fc megnyit\u00e1sa az eg\u00e9r alatti elemen"},"keyboard_shortcuts_ctrl_c_desc":{"message":"Az eg\u00e9r alatti elem c\u00edm\u00e9nek m\u00e1sol\u00e1sa"},"keyboard_shortcuts_del_desc":{"message":"Az eg\u00e9r alatti elem elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"},"keyboard_shortcuts_esc_desc":{"message":"Oldals\u00e1v, r\u00e9teg vagy helyi men\u00fc bez\u00e1r\u00e1sa"},"contribute_headline":{"message":"Seg\u00edts\u00e9gre van sz\u00fcks\u00e9gem"},"contribute_intro":{"message":"A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny hat\u00e9konyabb m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9g lenne a haszn\u00e1lati szok\u00e1sok \u00e9s a konfigur\u00e1ci\u00f3k ismeret\u00e9re"},"contribute_outro":{"message":"Ha k\u00e9rd\u00e9se vagy fenntart\u00e1sai vannak az adatok megoszt\u00e1s\u00e1t illet\u0151en, akkor k\u00e9rem k\u00fcldj\u00f6n \u00fczenetet."},"contribute_dismiss":{"message":"Elvet\u00e9s"},"contribute_share_config_label":{"message":"Konfigur\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa"},"contribute_share_config_desc":{"message":"A konfigur\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa anonim, de seg\u00edt vele megtal\u00e1lni a n\u00e9pszer\u0171 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat \u00e9s kital\u00e1lni, hogyan lehetne tov\u00e1bb jav\u00edtani rajtuk"},"contribute_share_activity_label":{"message":"Tev\u00e9kenys\u00e9g megoszt\u00e1sa"},"contribute_share_activity_desc1":{"message":"N\u00e9vtelen\u00fcl megoszthatja az oldals\u00e1vban v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9t, ezzel seg\u00edtve a felhaszn\u00e1l\u00e1si szok\u00e1sok jobb megismer\u00e9s\u00e9t. A k\u00f6nyvjelz\u0151it \u00e9s a megl\u00e1togatott weboldalakat [b]nem osztja meg[\/b]"},"contribute_share_activity_desc2":{"message":"Ez az inform\u00e1ci\u00f3 nagyon hasznos a felhaszn\u00e1l\u00e1ssal vagy a ritk\u00e1n haszn\u00e1lt funkci\u00f3kkal kapcsolatos hib\u00e1k azonos\u00edt\u00e1s\u00e1ban"},"contribute_share_activity_examples_intro":{"message":"Megosztott adatok p\u00e9ld\u00e1ul:"},"contribute_share_activity_example_1":{"message":"Mennyi k\u00f6nyvjelz\u0151je van a felhaszn\u00e1l\u00f3knak \u00e1ltal\u00e1ban ?"},"contribute_share_activity_example_2":{"message":"Milyen oper\u00e1ci\u00f3s rendszert haszn\u00e1lnak (Windows, Max, Linux, ...) ?"},"contribute_share_activity_example_3":{"message":"Haszn\u00e1lj\u00e1k-e a keres\u00e9s funkci\u00f3t ?"},"contribute_share_activity_example_4":{"message":"Haszn\u00e1lj\u00e1k-e a k\u00f6nyvjelz\u0151kn\u00e9l a rendez\u00e9si lehet\u0151s\u00e9get ?"},"contribute_share_activity_example_5":{"message":"Milyen gyakran rendezik \u00e1t a bejegyz\u00e9sek sorrendj\u00e9t vagy szerkesztik azokat ?"},"onboarding_title":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"},"onboarding_headline":{"message":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck hogy telep\u00edtette ezt a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."},"onboarding_setup":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9se most"},"onboarding_skip":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok kihagy\u00e1sa"},"onboarding_sidebar_position_desc":{"message":"Hol szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni az oldals\u00e1vot?"},"onboarding_sidebar_open_action_desc":{"message":"Hogyan szeretn\u00e9 megnyitni az oldals\u00e1vot ?"},"onboarding_sidebar_surface_desc":{"message":"Melyik st\u00edlust szeretn\u00e9 ?"},"onboarding_sidebar_surface_light":{"message":"Vil\u00e1gos"},"onboarding_sidebar_surface_dark":{"message":"S\u00f6t\u00e9t"},"onboarding_handson_desc":{"message":"Most kipr\u00f3b\u00e1lhatja saj\u00e1t maga."},"onboarding_handson_mouse_desc_1":{"message":"Vigye a kurzort a {1} sz\u00e9lre"},"onboarding_handson_mouse_desc_2":{"message":"Azt\u00e1n {1} kattint\u00e1ssal megnyithatja az oldals\u00e1vot"},"onboarding_handson_icon_desc":{"message":"Kattintson a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny ikonj\u00e1ra a megnyit\u00e1shoz"},"onboarding_left":{"message":"bal"},"onboarding_right":{"message":"jobb"},"onboarding_finish_desc":{"message":"Haszn\u00e1lja \u00f6r\u00f6mmel."},"onboarding_finish_notice":{"message":"Ha gyakran kattint az oldal {1} sz\u00e9l\u00e9n, megv\u00e1ltoztathatja hogy f\u00fcgg\u0151legesen hol ny\u00edljon meg az oldals\u00e1v, hogy elker\u00fclje a v\u00e9letlen megnyit\u00e1st."},"onboarding_goto_settings":{"message":"M\u00e9g t\u00f6bb be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"},"onboarding_goto_appearance":{"message":"Megjelen\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"},"changelog_title":{"message":"V\u00e1ltoz\u00e1sok list\u00e1ja"},"changelog_current_version":{"message":"Jelenleg telep\u00edtett verzi\u00f3"},"changelog_show_release_history":{"message":"V\u00e1ltoz\u00e1sok r\u00e9szletes list\u00e1ja"},"settings_title":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"},"settings_menu_sidebar":{"message":"Oldals\u00e1v"},"settings_menu_sidebar_general":{"message":"\u00c1ltal\u00e1nos"},"settings_menu_sidebar_toggle":{"message":"Kapcsol\u00f3k"},"settings_menu_sidebar_tooltip":{"message":"Helyi s\u00fag\u00f3"},"settings_menu_sidebar_filter":{"message":"Sz\u0171r\u0151"},"settings_menu_appearance":{"message":"Megjelen\u00e9s"},"settings_menu_appearance_general":{"message":"\u00c1ltal\u00e1nos"},"settings_menu_appearance_sidebar":{"message":"Oldals\u00e1v"},"settings_menu_appearance_indicator":{"message":"Indik\u00e1tor"},"settings_menu_appearance_icon":{"message":"Ikon"},"settings_menu_appearance_overlay":{"message":"Overlay"},"settings_menu_newtab":{"message":"\u00daj f\u00fcl"},"settings_menu_language":{"message":"Nyelv"},"settings_menu_language_general":{"message":"\u00c1ltal\u00e1nos"},"settings_menu_language_translate":{"message":"Nyelvi ford\u00edt\u00e1s"},"settings_menu_feedback":{"message":"Visszajelz\u00e9s"},"settings_menu_support":{"message":"T\u00e1mogat\u00e1s"},"settings_menu_export":{"message":"Import\/Export"},"settings_save":{"message":"V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se"},"settings_saved_message":{"message":"V\u00e1ltoz\u00e1sok mentve"},"settings_restore":{"message":"Alap\u00e9rtelmez\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"},"settings_restore_confirm":{"message":"Biztosan vissza k\u00edv\u00e1nja \u00e1ll\u00edtani az alap\u00e9rtelmez\u00e9seket ?"},"settings_restored_message":{"message":"A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edtva"},"settings_advanced":{"message":"Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"},"settings_not_synced":{"message":"Az eszk\u00f6zei k\u00f6z\u00f6tt nem lesz szinkroniz\u00e1lva."},"settings_open_action":{"message":"Oldals\u00e1v megnyit\u00e1sa"},"settings_open_action_desc":{"message":"Az oldals\u00e1v megnyithat\u00f3 a f\u00fcl sz\u00e9l\u00e9n val\u00f3 bal vagy jobb kattint\u00e1ssal vagy csup\u00e1n az eg\u00e9rmutat\u00f3 k\u00f6zels\u00e9g\u00e9vel. Az is be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy csak a chrome men\u00fcben val\u00f3 ikonon kattint\u00e1sra j\u00f6jj\u00f6n el\u0151."},"settings_open_action_leftclick":{"message":"Bal kattint\u00e1s"},"settings_open_action_rightclick":{"message":"Jobb kattint\u00e1s"},"settings_open_action_mouseover":{"message":"Eg\u00e9r k\u00f6zels\u00e9g"},"settings_open_action_icon":{"message":"Ikonra kattint\u00e1s"},"settings_toggle_area":{"message":"Ter\u00fclet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"},"settings_toggle_area_desc":{"message":"Alapesetben a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 teljes sz\u00e9le aktiv\u00e1lja az oldals\u00e1vot. Ez megv\u00e1ltoztathat\u00f3 \u00e9s be\u00e1ll\u00edthatja, hogy hol \u00e9rz\u00e9kelje pontosan."},"settings_toggle_area_width":{"message":"Sz\u00e9less\u00e9g"},"settings_toggle_area_width_windowed":{"message":"Sz\u00e9less\u00e9g (ablakos \u00fczemm\u00f3d)"},"settings_toggle_area_height":{"message":"Magass\u00e1g"},"settings_toggle_area_height_desc":{"message":"Magass\u00e1g (ablakos \u00fczemm\u00f3d)"},"settings_keyboard_shortcut_button":{"message":"Gyorsbillenty\u0171 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"},"settings_link_action":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k megnyit\u00e1sa"},"settings_link_action_desc":{"message":"A k\u00f6nyvjelz\u0151n val\u00f3 bal kattint\u00e1s vagy az aktu\u00e1lis f\u00fcl\u00f6n vagy egy \u00faj f\u00fcl\u00f6n nyitja meg azt."},"settings_link_action_current_tab":{"message":"Aktu\u00e1lis f\u00fcl"},"settings_link_action_new_tab":{"message":"\u00daj f\u00fcl"},"settings_open_delay":{"message":"Megnyit\u00e1si k\u00e9sleltet\u00e9s"},"settings_open_delay_desc":{"message":"Az oldals\u00e1v megjelen\u00e9se k\u00e9sleltethet\u0151."},"settings_prevent_pagescroll":{"message":"Lapg\u00f6rget\u00e9s megakad\u00e1lyoz\u00e1sa"},"settings_prevent_pagescroll_desc":{"message":"Lap g\u00f6rget\u00e9s\u00e9nek megakad\u00e1lyoz\u00e1sa, ha az oldals\u00e1v meg van nyitva"},"settings_dir_accordion":{"message":"Csak az aktu\u00e1lis mappa megjelen\u00edt\u00e9se"},"settings_dir_accordion_desc":{"message":"Az aktu\u00e1lison k\u00edv\u00fcl minden m\u00e1s mapp\u00e1t \u00f6sszez\u00e1r"},"settings_remember_state":{"message":"Utols\u00f3 m\u0171velet megjegyz\u00e9se"},"settings_remember_state_desc":{"message":"V\u00e1lassza ki, hogy mit jegyezzen meg az oldals\u00e1v a megnyit\u00e1sok k\u00f6z\u00f6tt. Ha az utols\u00f3nak megnyitott k\u00f6nyvjelz\u0151t v\u00e1lasztja, akkor a k\u00f6vetkez\u0151 megnyit\u00e1sn\u00e1l az lesz kiv\u00e1lasztva."},"settings_remember_state_open_states_and_scroll":{"message":"G\u00f6rget\u00e9si helyzet \u00e9s megnyitott mapp\u00e1k"},"settings_remember_state_all":{"message":"G\u00f6rget\u00e9si helyzet \u00e9s megnyitott mapp\u00e1k \u00e9s utolj\u00e1ra megnyitott k\u00f6nyvjelz\u0151"},"settings_remember_state_open_states":{"message":"Megnyitott mapp\u00e1k"},"settings_remember_state_open_states_root":{"message":"Megnyitott gy\u00f6k\u00e9r mapp\u00e1k"},"settings_remember_state_nothing":{"message":"Semmi"},"settings_open_children_warn_limit":{"message":"Minden k\u00f6nyvjelz\u0151 megnyit\u00e1sa a mapp\u00e1ban"},"settings_open_children_warn_limit_desc":{"message":"Mennyi egyidej\u0171 k\u00f6nyvjelz\u0151 megnyit\u00e1s\u00e1n\u00e1l jelenjen meg figyelmeztet\u0151 ablak."},"settings_dir_open_duration":{"message":"Mappa megnyit\u00e1si anim\u00e1ci\u00f3 ideje"},"settings_dir_open_duration_desc":{"message":"Mappa megnyit\u00e1s\u00e1n\u00e1l l\u00e9v\u0151 anim\u00e1ci\u00f3 ideje"},"settings_new_tab":{"message":"\u00daj f\u00fcl"},"settings_new_tab_desc":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 \u00faj f\u00fcl\u00f6n val\u00f3 megnyit\u00e1sa az el\u0151t\u00e9rben vagy a h\u00e1tt\u00e9rben"},"settings_new_tab_foreground":{"message":"El\u0151t\u00e9rben"},"settings_new_tab_background":{"message":"H\u00e1tt\u00e9rben"},"settings_new_tab_position_desc":{"message":"\u00daj f\u00fclek megnyit\u00e1sa az aktu\u00e1lis ut\u00e1n vagy az utols\u00f3 f\u00fcl ut\u00e1n"},"settings_new_tab_position_after_last":{"message":"Utols\u00f3 ut\u00e1n"},"settings_new_tab_position_after_current":{"message":"Aktu\u00e1lis ut\u00e1n"},"settings_new_tab_position_before_first":{"message":"Els\u0151 el\u0151tt"},"settings_close_timeout":{"message":"Bez\u00e1r\u00e1s ideje"},"settings_close_timeout_desc":{"message":"K\u00e9sleltet\u00e9s ideje, amely ut\u00e1n az oldals\u00e1v bez\u00e1r\u00f3dik. Onnant\u00f3l sz\u00e1mol\u00f3dik, amikort\u00f3l az eg\u00e9r elhagyja az oldals\u00e1v ter\u00fclet\u00e9t."},"settings_close_timeout_infinity":{"message":"Ne z\u00e1rja be automatikusan"},"settings_scrollbar_hide":{"message":"G\u00f6rget\u0151s\u00e1v elrejt\u00e9se"},"settings_scrollbar_hide_desc":{"message":"G\u00f6rget\u0151s\u00e1v elrejt\u00e9s\u00e9nek ideje. A g\u00f6rget\u00e9s ism\u00e9t el\u0151hozza."},"settings_scrollbar_hide_infinity":{"message":"Ne rejse el"},"settings_drag_n_drop_open":{"message":"Megnyit\u00e1s H\u00fazd&Vidd m\u0171veletre"},"settings_drag_n_drop_open_desc":{"message":"Kijel\u00f6l\u00e9sek, linkek, URL-ek vonszol\u00e1s\u00e1nak enged\u00e9lyez\u00e9se az oldals\u00e1vra. Akkor lehet hasznos, ha ilyeneket akar a k\u00f6nyvjelz\u0151be tenni."},"settings_reopen_sidebar":{"message":"Oldals\u00e1v \u00fajb\u00f3li megnyit\u00e1sa"},"settings_reopen_sidebar_desc":{"message":"Automatikusan megnyitja ism\u00e9t az oldals\u00e1vot, miut\u00e1n abb\u00f3l megnyitott egy k\u00f6nyvjelz\u0151t."},"settings_prevent_windowed":{"message":"Oldals\u00e1v letilt\u00e1sa ablakos \u00fczemm\u00f3dban"},"settings_prevent_windowed_desc":{"message":"Ablakos \u00fczemm\u00f3dban letiltja az oldals\u00e1v megjelen\u00e9s\u00e9t, ha az eg\u00e9rrel a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151 sz\u00e9l\u00e9re kattintunk vagy a sz\u00e9le fel\u00e9 \u00e1llunk."},"settings_tooltip_delay":{"message":"Tippek k\u00e9sleltet\u00e9se"},"settings_tooltip_delay_desc":{"message":"A k\u00f6nyvjelz\u0151sh\u00f6z tartoz\u00f3 tippek el\u0151bukan\u00e1s\u00e1nak ideje."},"settings_tooltip_delay_infinity":{"message":"Sose mutassa"},"settings_tooltip_desc":{"message":"V\u00e1lassza ki, hogy mi jelenjen meg a tippekben."},"settings_tooltip_content":{"message":"Tartalom"},"settings_tooltip_content_all":{"message":"N\u00e9v \u00e9s c\u00edm"},"settings_tooltip_content_title":{"message":"Csak a n\u00e9v"},"settings_tooltip_content_url":{"message":"Csak az URL"},"settings_tooltip_content_additional_info":{"message":"Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"},"settings_sidebar_position":{"message":"Oldals\u00e1v megjelen\u00e9s\u00e9nek helye"},"settings_sidebar_position_desc":{"message":"Be\u00e1ll\u00edthatja, hogy jobb vagy bal sz\u00e9len jelenjen meg az oldals\u00e1v"},"settings_sidebar_position_left":{"message":"Bal"},"settings_sidebar_position_right":{"message":"Jobb"},"settings_animations":{"message":"Anim\u00e1ci\u00f3k enged\u00e9lyez\u00e9se"},"settings_animations_desc":{"message":"Tilthatja az oldals\u00e1v anim\u00e1ci\u00f3j\u00e1t. Akkor lehet hasznos, ha akad\u00e1sokat tapasztal."},"settings_contextmenu":{"message":"Megjelen\u00edt\u00e9s a helyi men\u00fcben"},"settings_contextmenu_desc":{"message":"Kapcsol\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se a Chrome helyi men\u00fcj\u00e9ben, amivel az oldals\u00e1vot lehet el\u0151h\u00edvni\/elt\u0171ntetni"},"settings_filter_intro":{"message":"Ha nem szeretn\u00e9, hogy az oldals\u00e1v minden lapon bet\u00f6lt\u0151dj\u00f6n, akkor be\u00e1ll\u00edthat enged\u00e9lyez\u0151 list\u00e1t vagy tilt\u00f3list\u00e1t is."},"settings_filter_explanation_1":{"message":"Csak egy webc\u00edmet adjon hozz\u00e1 soronk\u00e9nt"},"settings_filter_explanation_2":{"message":"Haszn\u00e1lja a *-ot a webc\u00edm maszkol\u00e1s\u00e1ra.( Pl. a example.com\/* a example.com alatti \u00f6sszes lapot jelenti)"},"settings_filter_explanation_3":{"message":"Ha nem haszn\u00e1lja a *-ot a webc\u00edm maszkol\u00e1s\u00e1ra, akkor csak a megadott webc\u00edmmel pontosan egyez\u0151 lap ker\u00fcl sz\u0171r\u00e9sre (Pl. a \"example.com\" nem fogja kisz\u0171rni a \"example.com\/about.html\" lapot)"},"settings_filter_explanation_4":{"message":"A szab\u00e1lyban a protokolt nem kell hozz\u00e1tenni a c\u00edmhez (pl. http:\/\/)."},"settings_filter_visibility":{"message":"Oldals\u00e1v bet\u00f6lt\u00e9se"},"settings_filter_visibility_always":{"message":"Minden lapon"},"settings_filter_visibility_blacklist":{"message":"Minden lapon, kiv\u00e9ve a megadott lapokat"},"settings_filter_visibility_whitelist":{"message":"Csak a megadott lapokon"},"settings_filter_rules":{"message":"Webc\u00edm maszkok"},"settings_import_export_desc":{"message":"Export\u00e1lhatja a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait a helyi g\u00e9pre. Kor\u00e1bban export\u00e1lt be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait import\u00e1lhatja b\u00e1rmely g\u00e9pen, amelyen telep\u00edtve van ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny."},"settings_export":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok export\u00e1l\u00e1sa"},"settings_import":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1l\u00e1sa"},"settings_import_saved":{"message":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok sikeresen import\u00e1lva"},"settings_import_failed":{"message":"Az import\u00e1l\u00e1s sikertelen. \u00c9rv\u00e9nyes f\u00e1jlt adjon meg."},"settings_presets":{"message":"El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00e9retek"},"settings_color_scheme":{"message":"Sz\u00edn s\u00e9ma"},"settings_dark_mode":{"message":"Fel\u00fclet"},"settings_color_scheme_desc":{"message":"Az oldals\u00e1v fejl\u00e9c\u00e9nek, jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzeteinek, stb. sz\u00edne"},"settings_text_color":{"message":"Sz\u00f6veg sz\u00edn"},"settings_hover_color":{"message":"Eg\u00e9rkijel\u00f6l\u00e9s sz\u00edne"},"settings_font_family":{"message":"Bet\u0171t\u00edpus"},"settings_font_family_default":{"message":"Alap\u00e9rtelmezett"},"settings_font_family_desc":{"message":"Az oldals\u00e1v \u00e9s az overlay bet\u0171t\u00edpusa"},"settings_scrollbar_width":{"message":"G\u00f6rget\u0151s\u00e1v sz\u00e9less\u00e9ge"},"settings_icon_color":{"message":"Sz\u00edn"},"settings_indicator_width":{"message":"Sz\u00e9less\u00e9g"},"settings_indicator_color":{"message":"Sz\u00edn"},"settings_indicator_icon_size":{"message":"Ikon m\u00e9rete"},"settings_indicator_icon_color":{"message":"Ikon sz\u00edne"},"settings_sidebar_width":{"message":"Sz\u00e9less\u00e9g"},"settings_header_height":{"message":"Fejl\u00e9c magass\u00e1ga"},"settings_sidebar_mask_color":{"message":"Maszk sz\u00edn"},"settings_bookmarks_dir_icon":{"message":"Mappa ikon"},"settings_bookmarks_dir_color":{"message":"Mappa ikon sz\u00edne"},"settings_bookmarks_font_size":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 bet\u0171 sz\u00edne"},"settings_bookmarks_icon_size":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151 ikon sz\u00edne"},"settings_directories_icon_size":{"message":"Mappa ikon sz\u00edne"},"settings_bookmarks_line_height":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k sort\u00e1vols\u00e1ga"},"settings_bookmarks_horizontal_padding":{"message":"K\u00f6nyvjelz\u0151k v\u00edzszintes eltol\u00e1sa"},"settings_bookmarks_dir_indentation":{"message":"Mapp\u00e1k tagol\u00e1sa"},"settings_tooltip_font_size":{"message":"Tippek bet\u0171m\u00e9rete"},"settings_overlay_mask_color":{"message":"Maszk sz\u00edne"},"settings_icon_shape":{"message":"Forma"},"settings_custom_css":{"message":"Egy\u00e9ni st\u00edlus"},"settings_custom_css_desc":{"message":"Az alap\u00e9rtelmezett helyett be\u00e1ll\u00edthatja a saj\u00e1t st\u00edlus\u00e1t. Csak akkor haszn\u00e1lja, ha ismer\u0151s CSS k\u00f6r\u00f6kben \u00e9s tudja mit csin\u00e1l."},"settings_newtab_desc":{"message":"Sajnos a Google megsz\u0171ntette a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek haszn\u00e1lat\u00e1nak lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t az alap\u00e9rtelmezett \u00faj lapon. Ez\u00e9rt lehet\u0151s\u00e9g van egy m\u00e1sik fajta m\u00f3don el\u00e9rni az k\u00f6nyvjelz\u0151ket \u00faj lap megnyit\u00e1sa eset\u00e9n."},"settings_newtab_override":{"message":"\u00daj lap megnyit\u00e1sa kompatibilis m\u00f3dban"},"settings_newtab_override_desc":{"message":"A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lhat-e saj\u00e1t k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 \u00faj lapot vagy bet\u00f6lthet-e helyette saj\u00e1t weboldalr\u00f3l ilyet ?"},"settings_newtab_sidebar_auto_open":{"message":"Oldals\u00e1v automatikus megnyit\u00e1sa"},"settings_newtab_sidebar_auto_open_desc":{"message":"\u00daj f\u00fcl eset\u00e9n az oldals\u00e1v automatikusan megnyit\u00e1sa"},"settings_newtab_website":{"message":"Webhely bet\u00f6lt\u00e9se"},"settings_newtab_website_desc":{"message":"Az \u00daj lap helyett be\u00e1ll\u00edthat saj\u00e1t webhelyet, amit \u00faj lap nyit\u00e1sakor be fog t\u00f6lteni"},"settings_language":{"message":"Nyelv"},"settings_language_default":{"message":"B\u00f6ng\u00e9sz\u0151 alap\u00e9rtelmezett"},"settings_language_desc":{"message":"A felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet nyelve"},"settings_translation_link":{"message":"Ugr\u00e1s a ford\u00edt\u00e1si \u00e1ttekint\u0151h\u00f6z"},"settings_translation_desc":{"message":"Seg\u00edthet a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00d6n anyanyelv\u00e9re t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ford\u00edt\u00e1s\u00e1ban vagy a megl\u00e9v\u0151 ford\u00edt\u00e1s jav\u00edt\u00e1s\u00e1ban"},"settings_translation_add_language":{"message":"Nyelv hozz\u00e1ad\u00e1sa"},"settings_translation_back_to_overview":{"message":"Vissza az \u00e1ttekint\u00e9shez"},"settings_translation_info":{"message":"Szerkeszthet megl\u00e9v\u0151 ford\u00edt\u00e1sokat vagy hi\u00e1nyz\u00f3kat is p\u00f3tolhat. Ha elk\u00fcldi a v\u00e1ltoztat\u00e1sait, megn\u00e9zem \u00e9s j\u00f3v\u00e1hagyom."},"settings_translation_notice1":{"message":"Amint az \u00f6sszes alapvet\u0151 kateg\u00f3ria leford\u00edt\u00e1sra ker\u00fclt, egyb\u0151l el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 is v\u00e1lik"},"settings_translation_notice2":{"message":"A hi\u00e1nyos kateg\u00f3ri\u00e1k nem lesznek el\u00e9rhet\u0151ek, hogy elker\u00fclj\u00fck a f\u00e9lig leford\u00edtott sz\u00f6vegeket"},"settings_translation_help":{"message":"Minden t\u00e9telhez l\u00e1that\u00f3 az angol eredeti, amelyet az \u00d6n nyelv\u00e9re kell ford\u00edtani. Hogy seg\u00edts\u00fcnk a sz\u00f6veg hely\u00e9nek \u00e9s funkci\u00f3j\u00e1nak beazonos\u00edt\u00e1s\u00e1ban, minden bejegyz\u00e9snek van egy neve (pl. {1}), amit nem kell leford\u00edtani. K\u00e9rem ne felejtse el a ford\u00edt\u00e1s elk\u00fcld\u00e9s\u00e9t a jobb fels\u0151 sarokban l\u00e9v\u0151 Elk\u00fcld\u00e9s gombra kattint\u00e1ssal!"},"settings_translation_submit":{"message":"Elk\u00fcld\u00e9s"},"settings_translation_submit_message":{"message":"A ford\u00edt\u00e1s sikeresen elk\u00fcldve"},"settings_translation_status_released":{"message":"Nyelvi ford\u00edt\u00e1s el\u00e9rhet\u0151"},"settings_translation_status_incomplete":{"message":"Nyelvi ford\u00edt\u00e1s el\u00e9rhet\u0151, de nem teljes"},"settings_translation_status_draft":{"message":"Nyelvi ford\u00edt\u00e1s f\u00e9k\u00e9sz \u00e1llapot\u00fa vagy fel\u00fclvizsg\u00e1latra v\u00e1r \u00e9s jelenleg m\u00e9g nem el\u00e9rhet\u0151"},"settings_translation_incomplete_info":{"message":"N\u00e9h\u00e1ny ford\u00edt\u00e1s m\u00e9g hi\u00e1nyzik"},"settings_translation_required_category":{"message":"Sz\u00fcks\u00e9ges"},"settings_feedback_desc":{"message":"Van javaslata a fejleszt\u00e9ssel kapcsolatban, esetleg k\u00e9rd\u00e9se van, hi\u00e1nyz\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9get tal\u00e1lt vagy hib\u00e1ba \u00fctk\u00f6z\u00f6tt ? A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny fejleszt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben h\u00e1l\u00e1sak vagyunk minden visszajelz\u00e9ssel kapcsolatban."},"settings_feedback_notice":{"message":"K\u00e9rem a visszajelz\u00e9s\u00e9t angolul fogalmazza meg, k\u00fcl\u00f6nben neh\u00e9zs\u00e9gekbe \u00fctk\u00f6zhet a meg\u00e9rt\u00e9se \u00e9s \u00edgy a v\u00e1lasz is."},"settings_feedback_email":{"message":"Az \u00d6n email c\u00edme"},"settings_feedback_screenshot":{"message":"Csatolja a k\u00e9perny\u0151k\u00e9peket"},"settings_feedback_screenshot_error_filesize":{"message":"A f\u00e1jl {1} m\u00e9rete t\u00fal nagy (>1MB)"},"settings_feedback_screenshot_error_amount":{"message":"Maximum csak {1} darab k\u00e9perny\u0151k\u00e9pet t\u00f6lthet fel"},"settings_feedback_send":{"message":"Visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"},"settings_feedback_sent_message":{"message":"K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck a visszajelz\u00e9s\u00e9t"},"settings_feedback_send_failed":{"message":"Az \u00fczenet\u00e9t nem tudjuk elk\u00fcldeni. K\u00e9rj\u00fck pr\u00f3b\u00e1lja meg k\u00e9s\u0151bb."},"settings_headline_donation":{"message":"Adom\u00e1nyoz\u00e1s"},"settings_support_donation_desc":{"message":"Az adom\u00e1nyoz\u00e1s nem k\u00f6telez\u0151, de ha tetszik az alkalmaz\u00e1s \u00e9s szeretne egy kicsit t\u00e1mogatni, akkor a k\u00f6vetkez\u0151 linken megteheti. Minden t\u00e1mogat\u00e1st k\u00f6sz\u00f6n\u00f6k, legyen az anyagi, a ford\u00edt\u00e1sban val\u00f3 seg\u00edts\u00e9g vagy visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se."},"settings_headline_share_userdata":{"message":"Inform\u00e1ci\u00f3 megoszt\u00e1sa"},"settings_saved_share_userdata":{"message":"A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sre ker\u00fcltek"}}