{
    "extension_name": {
        "message": "Bookmark Sidebar"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Vous permet de regrouper tous vos favoris dans une barre lat\u00e9rale \u00e0 gauche de l'\u00e9cran"
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Favoris"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Favori"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "Elements"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Rechercher un favori"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Aucun favori ne correspond \u00e0 votre recherche"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "Url copi\u00e9e"
    },
    "sidebar_drag_cancel": {
        "message": "Annuler"
    },
    "contextmenu_settings": {
        "message": "Param\u00e8tres"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Gestionnaire de favoris"
    },
    "contextmenu_update_urls": {
        "message": "Mettre \u00e0 jour des Urls"
    },
    "contextmenu_toggle_fix": {
        "message": "Epingler le contenu"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Afficher les contenus masqu\u00e9s"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Supprimer le favori"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Modifier le favori"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Supprimer le dossier"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Modifier le dossier"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Propi\u00e9t\u00e9s"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Ouvrir dans un nouvel onglet"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre de navigation priv\u00e9e"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Ajouter l'\u00e9l\u00e9ment"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Ouvrir les favoris"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Masquer dans la barre lat\u00e9rale"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Afficher dans la barre lat\u00e9rale"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Afficher dans le dossier"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "R\u00e9glages utilisateur"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Ordre alphab\u00e9tique"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "Les plus visit\u00e9s"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "derni\u00e8re visit\u00e9s"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Ajout\u00e9s r\u00e9cemment"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Afficher les dossiers"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Par mois"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Titre"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "Annuler"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Fermer"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Enregistrer"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Supprimer"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "Mettre \u00e0 jour"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Ouvrir tous les favoris"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "Voulez vous vraiment ouvrir tous les favoris ?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Masquer dans la barre lat\u00e9rale"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Voulez vous vraiment masquer ce favori dans la barre lat\u00e9rale ?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Voulez vous vraiment masquer ce dossier dans la barre lat\u00e9rale ? Tous les favoris qu'il contient seront \u00e9galement masqu\u00e9s."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Voulez vous vraiment supprimer ce favori ?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Voulez vous vraiment supprimer ce dossier ? Tous les favoris qu'il contient seront \u00e9galement supprim\u00e9s."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Favori"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Dossier"
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "Vus"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "Vu"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "Enregistr\u00e9 depuis"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "par mois"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "Cr\u00e9\u00e9 le"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "El\u00e9ments"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Favoris"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Dossiers"
    },
    "overlay_check_urls_loading": {
        "message": "V\u00e9rification de l'URL des favoris"
    },
    "overlay_check_urls_no_results": {
        "message": "Toutes les URL des favoris sont correctes"
    },
    "overlay_check_urls_not_found": {
        "message": "URL non trouv\u00e9e"
    },
    "share_userdata_headline": {
        "message": "Aidez-moi"
    },
    "share_userdata_desc": {
        "message": "Pour am\u00e9liorer cette extension j'ai besoin de mieux conna\u00eetre la fa\u00e7on dont vous l'utilisez."
    },
    "share_userdata_desc2": {
        "message": "Si vous acceptez de partager vos r\u00e9glages de fa\u00e7on anonyme vous pouvez beaucoup m'aider."
    },
    "share_userdata_notice": {
        "message": "Les donn\u00e9es de vos favoris [b]ne seront pas[\/b] transf\u00e9r\u00e9es."
    },
    "share_userdata_accept": {
        "message": "Accepter"
    },
    "share_userdata_decline": {
        "message": "Non merci"
    },
    "howto_title": {
        "message": "Mode d'emploi"
    },
    "howto_headline": {
        "message": "Merci d'avoir install\u00e9 cette extension."
    },
    "howto_start_tutorial": {
        "message": "Montrez-moi comment m'en servir"
    },
    "howto_replay_tutorial": {
        "message": "Rejouer la s\u00e9quence"
    },
    "howto_close": {
        "message": "Fermer la page"
    },
    "howto_tutorial_text_1": {
        "message": "Sur un site web, il suffit de placer le curseur sur le c\u00f4t\u00e9 {1} de la fen\u00eatre"
    },
    "howto_tutorial_text_2": {
        "message": "{1} cliquer pour ouvrir la barre lat\u00e9rale"
    },
    "howto_tutorial_text_3": {
        "message": "Vous pouvez maintenant utiliser vos favoris et profiter de cette extension"
    },
    "howto_tutorial_left": {
        "message": "gauche"
    },
    "howto_tutorial_right": {
        "message": "droite"
    },
    "changelog_title": {
        "message": "Historique des modifications"
    },
    "changelog_headline": {
        "message": "Bookmark Sidebar a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 jour."
    },
    "changelog_show_changelog": {
        "message": "Quoi de nouveau ?"
    },
    "changelog_close": {
        "message": "Fermer la page"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Param\u00e8tres"
    },
    "settings_tab_behaviour": {
        "message": "Comportement"
    },
    "settings_tab_appearance": {
        "message": "Apparence"
    },
    "settings_tab_contribute": {
        "message": "Participer"
    },
    "settings_tab_feedback": {
        "message": "Retour d'exp\u00e9rience"
    },
    "settings_tab_help": {
        "message": "?"
    },
    "settings_headline_toggle": {
        "message": "Activation de la barre lat\u00e9rale"
    },
    "settings_headline_sidebar": {
        "message": "Barre lat\u00e9rale"
    },
    "settings_headline_search": {
        "message": "Recherche"
    },
    "settings_headline_help": {
        "message": "Aide"
    },
    "settings_headline_faq": {
        "message": "Questions fr\u00e9quentes"
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Partager mes infos"
    },
    "settings_headline_donation": {
        "message": "Aider le d\u00e9veloppeur"
    },
    "settings_headline_translation": {
        "message": "Traduire"
    },
    "settings_px_tolerance": {
        "message": "Marge en pixels"
    },
    "settings_px_tolerance_desc": {
        "message": "Marge pr\u00e9sente sur chaque page, un clic sur celle-ci d\u00e9clenchera l'ouverture de la barre lat\u00e9rale. Vous pouvez choisir des valeurs diff\u00e9rentes pour le navigateur maximis\u00e9 et en mode fen\u00eatr\u00e9."
    },
    "settings_px_tolerance_maximized": {
        "message": "Maximis\u00e9"
    },
    "settings_px_tolerance_windowed": {
        "message": "Mode fen\u00eatr\u00e9"
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Affichage de la barre"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Modes d'affichage de la barre lat\u00e9rale: clic gauche, clic droit ou survol de la souris sur le c\u00f4t\u00e9 de la fen\u00eatre. A la place, vous pouvez choisir d'afficher la barre lat\u00e9rale apr\u00e8s un clic sur l'ic\u00f4ne du menu."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Clic gauche"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Clic droit"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Au survol"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Clic sur l'ic\u00f4ne"
    },
    "settings_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Raccourcis clavier"
    },
    "settings_keyboard_shortcuts_desc": {
        "message": "Les raccourcis peuvent \u00eatre configur\u00e9s en fin de page [a]Chrome Extensions page[\/a] en s\u00e9lectionnant [em]Raccourcis claviers[\/em]."
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Ouverture des favoris"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Un clic sur le favori provoque son ouverture dans l'onglet actuel ou dans un nouvel onglet."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Onglet actuel"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Nouvel onglet"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "D\u00e9lai avant affichage"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Emp\u00eache que la barre ne soit instantan\u00e9ment affich\u00e9e au survol de la souris ou clic si un d\u00e9lai d'affichage a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fini"
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Afficher seulement le dossier courant"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Ferme tous les dossiers autres que le dossier courant"
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "M\u00e9moriser"
    },
    "settings_remember_state_desc": {
        "message": "S\u00e9lectionnez ce que vous voulez garder en m\u00e9moire au cours de votre navigation."
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Position de d\u00e9filement et dossiers ouverts"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "Dossiers ouverts"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Rien du tout"
    },
    "settings_remember_search": {
        "message": "M\u00e9moriser les r\u00e9sultats de recherche"
    },
    "settings_remember_search_desc": {
        "message": "Si s\u00e9lectionn\u00e9, les r\u00e9sultats de recherche seront m\u00e9moris\u00e9s tout au long de votre navigation."
    },
    "settings_dir_open_duration": {
        "message": "Dur\u00e9e d'ouverture des dossiers"
    },
    "settings_dir_open_duration_desc": {
        "message": "Dur\u00e9e de la cin\u00e9matique d'ouverture et de fermeture des dossiers"
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Nouvel onglet"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "Mode d'ouverture d'un nouvel onglet : ouverture directe ou en arri\u00e8re plan"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "Ouvrir directement"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Ouvrir en arri\u00e8re plan"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "D\u00e9lai avant fermeture"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "D\u00e9lai en secondes avant que la barre lat\u00e9rale disparaisse. Le d\u00e9compte commence d\u00e8s que la souris ne survole plus la barre lat\u00e9rale et s'arr\u00eate si la souris survole de nouveau la barre."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Ne pas fermer automatiquement"
    },
    "settings_initial_open_on_new_tab": {
        "message": "Affichage automatique \u00e0 l'ouverture d'un nouvel onglet"
    },
    "settings_initial_open_on_new_tab_desc": {
        "message": "Option pour afficher automatiquement la barre lat\u00e9rale dans les nouveaux onglets."
    },
    "settings_scroll_sensitivity": {
        "message": "Vitesse de d\u00e9filement"
    },
    "settings_scroll_sensitivity_desc": {
        "message": "R\u00e9glage de la vitesse de d\u00e9filement \u00e0 la souris et au pav\u00e9 tactile."
    },
    "settings_scroll_sensitivity_mouse": {
        "message": "Souris"
    },
    "settings_scroll_sensitivity_trackpad": {
        "message": "Pav\u00e9 tactile"
    },
    "settings_appearance_label_general": {
        "message": "G\u00e9n\u00e9ral"
    },
    "settings_appearance_label_sidebar": {
        "message": "Barre lat\u00e9rale"
    },
    "settings_appearance_label_indicator": {
        "message": "Repr\u00e9sentation"
    },
    "settings_appearance_label_overlay": {
        "message": "Fen\u00eatre d'info"
    },
    "settings_color_scheme": {
        "message": "Couleur"
    },
    "settings_color_scheme_desc": {
        "message": "Couleur de la zone de titre de la fen\u00eatre d'info, du nombre de favoris, etc."
    },
    "settings_text_color": {
        "message": "Couleur du texte"
    },
    "settings_text_color_desc": {
        "message": "Couleur des \u00e9tiquettes des favoris, des description dans les fen\u00eatres d'info, des liens des menus contextuels, etc."
    },
    "settings_language": {
        "message": "Langue"
    },
    "settings_language_default": {
        "message": "Langue du navigateur"
    },
    "settings_language_desc": {
        "message": "Langue de l'interface utilisateur"
    },
    "settings_font_family": {
        "message": "Police de caract\u00e8res"
    },
    "settings_font_family_default": {
        "message": "Par d\u00e9faut"
    },
    "settings_font_family_desc": {
        "message": "Police utilis\u00e9e dans la barre lat\u00e9rale et les fen\u00eatres d'info"
    },
    "settings_indicator_width": {
        "message": "Largeur"
    },
    "settings_indicator_color": {
        "message": "Couleur"
    },
    "settings_indicator_icon_size": {
        "message": "Taille de l'ic\u00f4ne"
    },
    "settings_indicator_icon_color": {
        "message": "Couleur de l'ic\u00f4ne"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Position"
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Gauche"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Droite"
    },
    "settings_sidebar_width": {
        "message": "Largeur"
    },
    "settings_sidebar_mask_color": {
        "message": "Couleur du masque"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon": {
        "message": "Ic\u00f4ne des dossiers"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon_default": {
        "message": "Dossier"
    },
    "settings_bookmarks_dir_icon_alt_1": {
        "message": "Carr\u00e9"
    },
    "settings_bookmarks_dir_color": {
        "message": "Couleur des ic\u00f4nes des dossiers"
    },
    "settings_bookmarks_font_size": {
        "message": "Taille de la police des favoris"
    },
    "settings_bookmarks_icon_size": {
        "message": "Taille de l'ic\u00f4ne des favoris"
    },
    "settings_bookmarks_line_height": {
        "message": "Espacement vertical"
    },
    "settings_bookmarks_horizontal_padding": {
        "message": "Espacement horizontal"
    },
    "settings_bookmarks_dir_indentation": {
        "message": "Retrait \u00e0 gauche dans les dossiers"
    },
    "settings_overlay_mask_color": {
        "message": "Couleur du masque"
    },
    "settings_save": {
        "message": "Enregistrer les modifications"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "Les modifications ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "R\u00e9tablir les param\u00e8tres par d\u00e9faut"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Les param\u00e8tres par d\u00e9faut ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9tablis"
    },
    "settings_feedback_desc": {
        "message": "Des suggestions d'am\u00e9lioration, des questions, des options de param\u00e9trage manquantes ou un dysfonctionnement ? Afin d'am\u00e9liorer l'exp\u00e9rience utilisateur de cette extension, je vous suis tr\u00e8s reconnaissant de tous vos retours d'exp\u00e9rience."
    },
    "settings_feedback_notice": {
        "message": "Ecrivez-moi en anglais s'il vous pla\u00eet, autrement je risque d'avoir des probl\u00e8mes pour comprendre votre message et y r\u00e9pondre."
    },
    "settings_feedback_email": {
        "message": "Votre courriel"
    },
    "settings_feedback_send": {
        "message": "Envoyer mon retour d'exp\u00e9rience"
    },
    "settings_feedback_sent_message": {
        "message": "Merci pour votre retour d'exp\u00e9rience"
    },
    "settings_help_desc": {
        "message": "Avez vous des probl\u00e8mes pour utiliser cette extension ?"
    },
    "settings_help_desc2": {
        "message": "Vous avez une difficult\u00e9 ou l'extension ne fonctionne pas ? Vous pouvez m'envoyer un message pour que je jette un oeil."
    },
    "settings_faq_fixed_sidebar_q": {
        "message": "Pouvez vous faire en sorte que la barre lat\u00e9rale soit constamment affich\u00e9e ?"
    },
    "settings_faq_fixed_sidebar_a": {
        "message": "Malheureusement je ne peux pas faire cela. Google a retir\u00e9 la possibilit\u00e9 de faire une vraie barre lat\u00e9rale (comme dans firefox) il y a quelques ann\u00e9es."
    },
    "settings_faq_not_working_q": {
        "message": "Pourquoi la barre lat\u00e9rale ne s'affiche-t-elle pas sur certaines pages comme le store de chrome ?"
    },
    "settings_faq_not_working_a": {
        "message": "Plusieurs explications sont possibles. Par exemple, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9 sur le store et les pages commen\u00e7ant par [em]chrome-extension:\/\/[\/em]. Mais d'autres pages peuvent aussi bloquer la barre lat\u00e9rale ou utiliser du code obsol\u00e8te. Si vous avez des probl\u00e8mes sur des pages en particulier, indiquez-moi lesquelles pour que je puisse y jeter un oeil et essayer de r\u00e9soudre le probl\u00e8me."
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Votre choix a bien \u00e9t\u00e9 pris en compte"
    },
    "settings_contribute_translation_link": {
        "message": "Aller \u00e0 la vue d'ensemble"
    },
    "settings_contribute_translation_desc": {
        "message": "Vous pouvez aider \u00e0 traduire cette extension dans votre langue ou \u00e0 am\u00e9liorer la traduction existante."
    },
    "settings_contribute_donation_link": {
        "message": "Faire un don"
    },
    "settings_contribute_donation_desc": {
        "message": "Faire un don est facultatif. Si vous appr\u00e9ciez cette extension souhaitez faire un petit don vous pouvez cliquer sur le lien ci-dessous. Toute aide est bienvenue pour am\u00e9liorer cette extension, que ce soit un don, une participation aux traductions ou un retour d'exp\u00e9rience."
    },
    "translation_title": {
        "message": "Traduction"
    },
    "translation_headline_overview": {
        "message": "Langues disponibles"
    },
    "translation_edit": {
        "message": "Modifier la traduction"
    },
    "translation_add": {
        "message": "Ajouter une langue"
    },
    "translation_progress": {
        "message": "Progression"
    },
    "translation_back_to_overview": {
        "message": "Retour \u00e0 la vue d'ensemble"
    },
    "translation_contribution_info": {
        "message": "Vous pouvez modifier les traductions existantes ou en ajouter parmi celles qui manquent. Si vous proposez des changements, je les passerai en revue avant de les valider."
    },
    "translation_contribution_notice1": {
        "message": "Vous n'\u00eates pas oblig\u00e9 de traduire toutes les cat\u00e9gories, la traduction sera publi\u00e9e si au moins tous les textes \"front end\" sont traduits."
    },
    "translation_contribution_notice2": {
        "message": "Les cat\u00e9gories incompl\u00e8tes ne seront pas publi\u00e9es, afin d'\u00e9viter les textes traduits \u00e0 moiti\u00e9 (par exemple si certaines entr\u00e9es d'un menu contextuel sont traduites et les autres non)"
    },
    "translation_submit": {
        "message": "Envoyer"
    },
    "translation_submit_message": {
        "message": "Votre traduction a \u00e9t\u00e9 transmise"
    },
    "translation_status_released": {
        "message": "Traduction disponible"
    },
    "translation_status_incomplete": {
        "message": "Traduction disponible mais, suite \u00e0 une mise \u00e0 jour, des cat\u00e9gories sont incompl\u00e8tes"
    },
    "translation_status_draft": {
        "message": "Traduction incompl\u00e8te ou en attente de validation, non disponible pour les utilisateurs"
    },
    "translation_incomplete_info": {
        "message": "Suite \u00e0 une mise \u00e0 jour, les variables linguistiques ne sont pas compl\u00e8tes"
    }
}