{
    "extension_name": {
        "message": "Yer \u0130\u015fareti \u00c7ubu\u011fu"
    },
    "extension_desc": {
        "message": "Ekran\u0131n\u0131z\u0131n sol taraf\u0131na yer i\u015faretleriniz i\u00e7in a\u00e7\u0131l\u0131p kapanabilen bir \u00e7ubuk ekler."
    },
    "header_bookmarks": {
        "message": "Yer i\u015faretleri"
    },
    "header_bookmarks_single": {
        "message": "Yer i\u015fareti"
    },
    "sidebar_dir_children": {
        "message": "\u00d6\u011feler"
    },
    "sidebar_search_placeholder": {
        "message": "Yer imleri aras\u0131nda ara"
    },
    "sidebar_search_no_results": {
        "message": "Arad\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fere uygun yer imi bulunamad\u0131"
    },
    "sidebar_copied_to_clipboard": {
        "message": "Url kopyaland\u0131"
    },
    "sidebar_deleted": {
        "message": "Silindi"
    },
    "sidebar_undo_deletion": {
        "message": "Geri alma"
    },
    "contextmenu_edit_bookmark": {
        "message": "Yer imini d\u00fczenle"
    },
    "contextmenu_edit_dir": {
        "message": "Dizini d\u00fczenle"
    },
    "contextmenu_delete_bookmark": {
        "message": "Yer imini sil"
    },
    "contextmenu_delete_dir": {
        "message": "Dizini sil"
    },
    "contextmenu_delete_separator": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 sil"
    },
    "contextmenu_infos": {
        "message": "Bilgi"
    },
    "contextmenu_new_tab": {
        "message": "Yeni sekmede a\u00e7"
    },
    "contextmenu_new_window": {
        "message": "Yeni pencere a\u00e7"
    },
    "contextmenu_new_tab_incognito": {
        "message": "Yeni gizli sayfada a\u00e7"
    },
    "contextmenu_add": {
        "message": "Girdi ekle"
    },
    "contextmenu_toggle_hidden": {
        "message": "Gizli girdileri g\u00f6ster"
    },
    "contextmenu_close_all_directories": {
        "message": "T\u00fcm Dizinleri Kapat"
    },
    "contextmenu_reload_sidebar": {
        "message": "Sidebar'\u0131 Yeniden Y\u00fckle"
    },
    "contextmenu_open_children": {
        "message": "Yer imlerini a\u00e7"
    },
    "contextmenu_hide_from_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fundan gizle"
    },
    "contextmenu_show_in_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funda g\u00f6ster"
    },
    "contextmenu_show_in_dir": {
        "message": "Dizinde g\u00f6ster"
    },
    "contextmenu_pin": {
        "message": "\u00dcste sabitle"
    },
    "contextmenu_unpin": {
        "message": "\u00dcstten kald\u0131r"
    },
    "contextmenu_bookmark_manager": {
        "message": "Yer imleri d\u00fczenleyicisi"
    },
    "contextmenu_keyboard_shortcuts": {
        "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131"
    },
    "sort_label_custom": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131 tan\u0131ml\u0131"
    },
    "sort_label_alphabetical": {
        "message": "Alfabetik s\u0131rada"
    },
    "sort_label_most_used": {
        "message": "S\u0131k kullan\u0131lan"
    },
    "sort_label_recently_used": {
        "message": "Yak\u0131n zamanda kullan\u0131lan"
    },
    "sort_label_recently_added": {
        "message": "Yak\u0131n zamanda eklenen"
    },
    "sort_view_as_tree": {
        "message": "Dizinleri g\u00f6ster"
    },
    "sort_most_used_per_month": {
        "message": "Aya g\u00f6re"
    },
    "overlay_bookmark_title": {
        "message": "Ba\u015fl\u0131k"
    },
    "overlay_bookmark_url": {
        "message": "URL"
    },
    "overlay_bookmark_additional_info": {
        "message": "ilave bilgi"
    },
    "overlay_cancel": {
        "message": "\u0130ptal"
    },
    "overlay_close": {
        "message": "Kapat"
    },
    "overlay_save": {
        "message": "Kaydet"
    },
    "overlay_delete": {
        "message": "Sil"
    },
    "overlay_update": {
        "message": "G\u00fcncelle"
    },
    "overlay_open_children": {
        "message": "Hepsini a\u00e7"
    },
    "overlay_confirm_open_children": {
        "message": "{1} tane yer i\u015faretini a\u00e7mak istedi\u011finizden emin misiniz?"
    },
    "overlay_hide_from_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fundan gizle"
    },
    "overlay_hide_bookmark_confirm": {
        "message": "Bu yer imini kenar \u00e7ubu\u011fundan gizlemek istedi\u011finizden emin misiniz?"
    },
    "overlay_hide_dir_confirm": {
        "message": "Bu dizini kenar \u00e7ubu\u011fundan ger\u00e7ekten gizlemek istiyor musunuz? T\u00fcm alt yer i\u015faretleri de gizlenecektir."
    },
    "overlay_delete_bookmark_confirm": {
        "message": "Bu yer imini silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"
    },
    "overlay_delete_dir_confirm": {
        "message": "Bu dizini silmek istedi\u011finizden emin misiniz? T\u00fcm alt yer i\u015faretleri de kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r."
    },
    "overlay_label_bookmark": {
        "message": "Yer imi"
    },
    "overlay_label_dir": {
        "message": "Dizin"
    },
    "overlay_label_separator": {
        "message": "Ay\u0131r\u0131c\u0131"
    },
    "overlay_bookmark_views": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcmler"
    },
    "overlay_bookmark_views_single": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"
    },
    "overlay_bookmark_views_since": {
        "message": "\u015eu zamandan beri kay\u0131tl\u0131:"
    },
    "overlay_bookmark_views_per_month": {
        "message": "her ay"
    },
    "overlay_bookmark_created_date": {
        "message": "\u015eu zaman yarat\u0131ld\u0131:"
    },
    "overlay_dir_children": {
        "message": "\u00d6\u011feler"
    },
    "overlay_dir_children_bookmarks": {
        "message": "Yer imleri"
    },
    "overlay_dir_children_dirs": {
        "message": "Dizinler"
    },
    "overlay_check_bookmarks_loading": {
        "message": "Yer imlerinin URL'leri kontrol ediliyor."
    },
    "overlay_check_bookmarks_no_results": {
        "message": "T\u00fcm URL'ler \u00e7al\u0131\u015fmakta."
    },
    "newtab_title": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "newtab_search_placeholder": {
        "message": "{1) ara veya URL gir"
    },
    "newtab_top_pages_default": {
        "message": "En iyi sayfalar"
    },
    "newtab_top_pages_recently_used": {
        "message": "Yak\u0131n zamanda kullan\u0131lan yer imleri"
    },
    "newtab_top_pages_most_used": {
        "message": "En \u00e7ok kullan\u0131lan yer imleri"
    },
    "newtab_top_pages_pinned_entries": {
        "message": "Sabitlenen yer imleri"
    },
    "newtab_top_pages_hidden": {
        "message": "Sayfalar\u0131 g\u00f6sterme"
    },
    "newtab_fallback_headline_general": {
        "message": "Bir \u015fey kenar \u00e7ubu\u011funu engelledi"
    },
    "newtab_fallback_headline_webstore": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu Chrome Web Store'da \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor"
    },
    "newtab_fallback_headline_extension_page": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu Extension sayfalarda \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yor"
    },
    "newtab_fallback_headline_new_tab": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu, varsay\u0131lan yeni sekme sayfas\u0131nda kullan\u0131lamaz"
    },
    "newtab_fallback_headline_system": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu, Chrome sistem sayfalar\u0131nda kullan\u0131lamaz"
    },
    "newtab_fallback_headline_url_filter": {
        "message": "URL kurallar\u0131n\u0131zdan biri kenar \u00e7ubu\u011funun a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 engelledi"
    },
    "newtab_fallback_desc": {
        "message": "Bunun yerine sizin i\u00e7in kenar \u00e7ubu\u011fu ile yeni sekme a\u00e7t\u0131k"
    },
    "newtab_fallback_link": {
        "message": "Daha fazla bilgi al"
    },
    "newtab_fallback_set_as_new_tab": {
        "message": "Yeni sekme a\u00e7arken her zaman bu sayfay\u0131 g\u00f6ster"
    },
    "status_service_unavailable_headline": {
        "message": "Hizmet kullan\u0131lam\u0131yor"
    },
    "status_check_bookmarks_unavailable_desc": {
        "message": "URL'leri kontrol eden servis \u015fu an kullan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."
    },
    "status_feedback_unavailable_desc": {
        "message": "Geri Bildirim servisi \u015fu an kullan\u0131lam\u0131yor. Geri bildirim b\u0131rakmak isterseniz, l\u00fctfen bana e-posta yollay\u0131n."
    },
    "status_translation_unavailable_desc": {
        "message": "\u00c7eviri servisi \u015fu an kullan\u0131lam\u0131yor. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."
    },
    "status_changelog_unavailable_desc": {
        "message": "Yeni s\u00fcr\u00fcmdeki de\u011fi\u015fikliklere eri\u015femedik. L\u00fctfen tekrar deneyin."
    },
    "status_background_disconnected_reload_desc": {
        "message": "Uzant\u0131n\u0131n g\u00fcncellenmesinden dolay\u0131 sayfan\u0131n yenilenmesi gerekiyor."
    },
    "status_background_disconnected_reload_action": {
        "message": "Yeniden y\u00fckle."
    },
    "contribute_headline": {
        "message": "Yard\u0131ma ihtiyac\u0131m var"
    },
    "contribute_intro": {
        "message": "Bu uzant\u0131y\u0131 geli\u015ftirmek ad\u0131na di\u011fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kenar \u00e7ubu\u011funu nas\u0131l kulland\u0131klar\u0131n\u0131 ve hangi ayarlar\u0131 kulland\u0131klar\u0131n\u0131 bilmek isterim."
    },
    "contribute_outro": {
        "message": "Sorular\u0131n\u0131z yada bilgi payla\u015f\u0131m\u0131 ile ilgili endi\u015feleriniz var ise l\u00fctfen benimle ileti\u015fime ge\u00e7in."
    },
    "contribute_dismiss": {
        "message": "Reddet"
    },
    "contribute_share_config_label": {
        "message": "Ayarlar\u0131 payla\u015f"
    },
    "contribute_share_config_desc": {
        "message": "Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131rsan\u0131z, pop\u00fcler ayarlar\u0131n ne oldu\u011funu anlamam\u0131zda ve bir sonraki s\u00fcr\u00fcm\u00fcn daha iyi olmas\u0131na katk\u0131da bulunabilirisiniz."
    },
    "contribute_share_activity_label": {
        "message": "Aktiviteyi payla\u015f"
    },
    "contribute_share_activity_desc1": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n, bu ke nar \u00e7ubu\u011funu nas\u0131l kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlamam\u0131z i\u00e7in aktivititelerini payla\u015fabilirsin.Yer imlerin yada ziyaret etti\u011fin web sayfalar\u0131 izlenmeyecek."
    },
    "contribute_share_activity_desc2": {
        "message": "Verdi\u011finiz bilgi problemi tan\u0131mlama\u0131zda yard\u0131mc\u0131 olacak, Bu bilgi, kullan\u0131labilirlik ve \u00e7ok az kullan\u0131lan \u00f6zelliklerin problemlerini anlamam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olacak."
    },
    "contribute_share_activity_examples_intro": {
        "message": "Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131z bilgiye \u00f6rnek:"
    },
    "contribute_share_activity_example_1": {
        "message": "Bir kullan\u0131c\u0131n\u0131n ortalama ka\u00e7 yer imi mevcuttur?"
    },
    "contribute_share_activity_example_2": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar hangi platform (Windows, Mac, Linux, ...) \u00fczerinde kullan\u0131yorlar?"
    },
    "contribute_share_activity_example_3": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar aramay\u0131 kullan\u0131yorlar m\u0131?"
    },
    "contribute_share_activity_example_4": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar yer imlerinin s\u0131ralamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirirler mi?"
    },
    "contribute_share_activity_example_5": {
        "message": "Kullan\u0131c\u0131lar ne s\u0131kl\u0131kla yer imlerini d\u00fczenler yada s\u0131ralar?"
    },
    "onboarding_title": {
        "message": "Y\u00fckle"
    },
    "onboarding_headline": {
        "message": "Uzant\u0131m\u0131y\u0131 y\u00fckledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler"
    },
    "onboarding_setup": {
        "message": "\u015eimdi Y\u00fckle"
    },
    "onboarding_skip": {
        "message": "Daha Sonra Y\u00fckle"
    },
    "onboarding_sidebar_position_desc": {
        "message": "Nereye Y\u00fcklenmesini \u0130stersiniz ?"
    },
    "onboarding_sidebar_open_action_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu nas\u0131l kullanmak istersiniz ?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_desc": {
        "message": "Hangi temay\u0131 kullanmak istersiniz ?"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_light": {
        "message": "A\u00e7\u0131k Tema"
    },
    "onboarding_sidebar_surface_dark": {
        "message": "Koyu Tema"
    },
    "onboarding_handson_desc": {
        "message": "Art\u0131k kendiniz deneyebilirsiniz"
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_1": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in \u00fczerine getir"
    },
    "onboarding_handson_mouse_desc_2": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in {1} t\u0131kla"
    },
    "onboarding_handson_icon_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7mak i\u00e7in uzant\u0131ya t\u0131kla"
    },
    "onboarding_left": {
        "message": "sol"
    },
    "onboarding_right": {
        "message": "sa\u011f"
    },
    "onboarding_finish_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fuyla iyi e\u011flenceler"
    },
    "onboarding_goto_settings": {
        "message": "Daha Fazla Ayarlama Yap"
    },
    "onboarding_goto_appearance": {
        "message": "Geli\u015fmi\u015f \u00d6zellikler"
    },
    "changelog_title": {
        "message": "Yeni s\u00fcr\u00fcmdeki de\u011fi\u015fiklikler"
    },
    "changelog_current_version": {
        "message": "\u015eu anda kurulu versiyon"
    },
    "changelog_show_release_history": {
        "message": "Detayl\u0131 g\u00fcncelle\u015ftirme ge\u00e7mi\u015fini g\u00f6ster"
    },
    "settings_title": {
        "message": "Ayarlar"
    },
    "settings_menu_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00c7ubu\u011fu"
    },
    "settings_menu_sidebar_general": {
        "message": "Genel"
    },
    "settings_menu_sidebar_toggle": {
        "message": "Ge\u00e7i\u015f"
    },
    "settings_menu_sidebar_tooltip": {
        "message": "Ara\u00e7 \u0130pu\u00e7lar\u0131"
    },
    "settings_menu_sidebar_filter": {
        "message": "Filtre"
    },
    "settings_menu_appearance": {
        "message": "G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"
    },
    "settings_menu_appearance_general": {
        "message": "Genel"
    },
    "settings_menu_appearance_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00c7ubu\u011fu"
    },
    "settings_menu_appearance_indicator": {
        "message": "\u0130\u015faret"
    },
    "settings_menu_appearance_icon": {
        "message": "\u0130kon"
    },
    "settings_menu_appearance_overlay": {
        "message": "Kaplama"
    },
    "settings_menu_newtab": {
        "message": "Yeni Sekme"
    },
    "settings_menu_language": {
        "message": "Dil"
    },
    "settings_menu_language_general": {
        "message": "Genel"
    },
    "settings_menu_language_translate": {
        "message": "\u00c7eviri"
    },
    "settings_menu_feedback": {
        "message": "Geri Bildirim"
    },
    "settings_menu_support": {
        "message": "Destek"
    },
    "settings_menu_export": {
        "message": "\u0130\u00e7eri\/D\u0131\u015far\u0131 aktar"
    },
    "settings_save": {
        "message": "De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"
    },
    "settings_saved_message": {
        "message": "De\u011fi\u015fiklikler ba\u015far\u0131yla kaydedildi"
    },
    "settings_restore": {
        "message": "Varsay\u0131lana d\u00f6nd\u00fcr"
    },
    "settings_restore_confirm": {
        "message": "Varsay\u0131lan yap\u0131land\u0131rmay\u0131 ger\u00e7ekten geri y\u00fcklemek istiyor musunuz?"
    },
    "settings_restored_message": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131yla geri y\u00fcklendi"
    },
    "settings_advanced": {
        "message": "Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"
    },
    "settings_not_synced": {
        "message": "Cihazlar\u0131n\u0131z aras\u0131nda senkronize edilmeyecek."
    },
    "settings_open_action": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7"
    },
    "settings_open_action_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu sola veya sa\u011fa t\u0131klayarak veya taray\u0131c\u0131 penceresinin yan taraf\u0131nda fareyle \u00fczerine getirerek a\u00e7\u0131n. Alternatif olarak, yaln\u0131zca krom men\u00fcs\u00fcndeki simge t\u0131klan\u0131rsa a\u00e7mak \u00fczere de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."
    },
    "settings_open_action_leftclick": {
        "message": "Sol t\u0131k"
    },
    "settings_open_action_rightclick": {
        "message": "Sa\u011f t\u0131k"
    },
    "settings_open_action_mouseover": {
        "message": "Fare \u00fczerindeyken"
    },
    "settings_open_action_icon": {
        "message": "Simgeye t\u0131klama"
    },
    "settings_toggle_area": {
        "message": "B\u00f6lgeyi d\u00fczenle"
    },
    "settings_toggle_area_width": {
        "message": "Geni\u015flik"
    },
    "settings_toggle_area_height": {
        "message": "Y\u00fckseklik"
    },
    "settings_keyboard_shortcut_button": {
        "message": "Klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 ayarla"
    },
    "settings_link_action": {
        "message": "Yer imlerini a\u00e7"
    },
    "settings_link_action_desc": {
        "message": "Sol t\u0131klama, bir yer i\u015faretini ge\u00e7erli sekmede veya yeni bir sekmede a\u00e7ar."
    },
    "settings_link_action_current_tab": {
        "message": "Ge\u00e7erli sekme"
    },
    "settings_link_action_new_tab": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "settings_open_delay": {
        "message": "Gecikmeli a\u00e7"
    },
    "settings_open_delay_desc": {
        "message": "Fareyle \u00fczerine gelme veya bir gecikmeyle t\u0131klayarak kenar \u00e7ubu\u011funun hemen a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 engeller."
    },
    "settings_prevent_pagescroll": {
        "message": "Sayfa kayd\u0131rmay\u0131 engelle"
    },
    "settings_prevent_pagescroll_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu a\u00e7\u0131kken mevcut web sitesinin kayd\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nler."
    },
    "settings_dir_accordion": {
        "message": "Sadece ge\u00e7erli dizini g\u00f6ster"
    },
    "settings_dir_accordion_desc": {
        "message": "Ge\u00e7erli olan haricindeki t\u00fcm dizinleri kapat\u0131r"
    },
    "settings_remember_state": {
        "message": "Hat\u0131rla"
    },
    "settings_remember_state_desc": {
        "message": "Sayfa de\u011fi\u015fikliklerinde ne hat\u0131rlanaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in. Son a\u00e7\u0131lan yer imini hat\u0131rlamay\u0131 se\u00e7erseniz, kenar \u00e7ubu\u011funu tekrar a\u00e7arken i\u015faretlenir."
    },
    "settings_remember_state_open_states_and_scroll": {
        "message": "Kayd\u0131rma konumu ve a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f dizinler"
    },
    "settings_remember_state_all": {
        "message": "Kayd\u0131rma konumu, a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f dizinler ve son a\u00e7\u0131lan yer imi"
    },
    "settings_remember_state_open_states": {
        "message": "A\u00e7\u0131lm\u0131\u015f dizinler"
    },
    "settings_remember_state_open_states_root": {
        "message": "En \u00fcst d\u00fczey dizinler a\u00e7\u0131ld\u0131"
    },
    "settings_remember_state_nothing": {
        "message": "Hi\u00e7bir \u015fey"
    },
    "settings_open_children_warn_limit": {
        "message": "T\u00fcm alt sekmeleri a\u00e7 (Uyar\u0131 s\u0131n\u0131r\u0131)"
    },
    "settings_open_children_warn_limit_desc": {
        "message": "Bir dizinin t\u00fcm alt sekmelerini bir seferde a\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken bir uyar\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc yer imi miktar\u0131."
    },
    "settings_dir_open_duration": {
        "message": "Dizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f s\u00fcresi"
    },
    "settings_dir_open_duration_desc": {
        "message": "Dizinlerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve kapan\u0131\u015f animasyon s\u00fcreleri"
    },
    "settings_new_tab": {
        "message": "Yeni sekme"
    },
    "settings_new_tab_desc": {
        "message": "\u00d6n planda veya arka planda yeni sekmede yer imlerini a\u00e7\u0131n"
    },
    "settings_new_tab_foreground": {
        "message": "\u00d6n planda a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_background": {
        "message": "Arka planda a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_desc": {
        "message": "Son veya ge\u00e7erli sekmeden sonra yeni sekmeler a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_after_last": {
        "message": "Son sekmeden sonra a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_after_current": {
        "message": "Ge\u00e7erli sekmeden sonra a\u00e7"
    },
    "settings_new_tab_position_before_first": {
        "message": "\u0130lk sekmeden \u00f6nce a\u00e7"
    },
    "settings_close_timeout": {
        "message": "Kapan\u0131\u015f s\u00fcresi"
    },
    "settings_close_timeout_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011fu kapat\u0131lmas\u0131 i\u00e7in gerekli s\u00fcre. Farenin kenar \u00e7ubu\u011fundan \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 anda say\u0131ma ba\u015flan\u0131r ve tekrar a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda durur."
    },
    "settings_close_timeout_infinity": {
        "message": "Otomatik kapama"
    },
    "settings_scrollbar_hide": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011funu gizle"
    },
    "settings_scrollbar_hide_desc": {
        "message": "Kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011fu gizlendikten sonra saniyeler i\u00e7inde zamana\u015f\u0131m\u0131. Kayd\u0131rma kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011funu tekrar g\u00f6sterecektir."
    },
    "settings_scrollbar_hide_infinity": {
        "message": "Asla gizleme"
    },
    "settings_drag_n_drop_open": {
        "message": "S\u00fcr\u00fckle ve b\u0131rak ile a\u00e7"
    },
    "settings_drag_n_drop_open_desc": {
        "message": "Metin se\u00e7imlerini, ba\u011flant\u0131lar\u0131 ve URL'leri kenar \u00e7ubu\u011fa s\u00fcr\u00fcklemeye izin ver. Ge\u00e7erli sayfay\u0131 veya web sitelerindeki di\u011fer ba\u011flant\u0131lar\u0131 yer imi koymak isterseniz bu yararl\u0131 olabilir."
    },
    "settings_reopen_sidebar": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu yeniden a\u00e7"
    },
    "settings_reopen_sidebar_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funu otomatik olarak a\u00e7 (Kenar \u00e7ubu\u011fundan mevcut sekmede bir yer imi a\u00e7t\u0131ktan sonra)"
    },
    "settings_tooltip_delay": {
        "message": "Ara\u00e7 ipucu gecikmesi"
    },
    "settings_tooltip_delay_desc": {
        "message": "Fare ile gezinirken, yer i\u015faretleri i\u00e7in ara\u00e7 ipu\u00e7lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeden \u00f6nce gecikme."
    },
    "settings_tooltip_delay_infinity": {
        "message": "Ara\u00e7 ipu\u00e7lar\u0131n\u0131 asla g\u00f6sterme"
    },
    "settings_tooltip_content": {
        "message": "Ara\u00e7 ipucu i\u00e7eri\u011fi"
    },
    "settings_tooltip_content_desc": {
        "message": "Ara\u00e7 ipucunun hangi bilgileri i\u00e7ermesi gerekti\u011fini se\u00e7in."
    },
    "settings_tooltip_content_all": {
        "message": "Ba\u015fl\u0131k ve URL"
    },
    "settings_tooltip_content_title": {
        "message": "Sadece ba\u015fl\u0131k"
    },
    "settings_tooltip_content_url": {
        "message": "Sadece URL"
    },
    "settings_sidebar_position": {
        "message": "Pozisyon"
    },
    "settings_sidebar_position_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun ekran\u0131n solunda veya sa\u011f\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131p a\u00e7\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 ayarlaman\u0131z\u0131 sa\u011flar."
    },
    "settings_sidebar_position_left": {
        "message": "Sol"
    },
    "settings_sidebar_position_right": {
        "message": "Sa\u011f"
    },
    "settings_animations": {
        "message": "Animasyonlar\u0131 etkinle\u015ftir"
    },
    "settings_animations_desc": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun t\u00fcm animasyonlar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakman\u0131za izin verir. Animasyonlar sisteminizde d\u00fczg\u00fcn \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yorsa, bu yararl\u0131 olabilir."
    },
    "settings_filter_intro": {
        "message": "Kenar \u00e7ubu\u011funun her sayfa y\u00fcklenmesinde a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 istemiyorsan beyaz liste veya kara listeden d\u00fczenleyebilirsin"
    },
    "settings_import_export_desc": {
        "message": "Uzant\u0131 ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 d\u0131\u015fa aktarabilir ve bunlar\u0131 yerel olarak bilgisayar\u0131n\u0131za kaydedebilirsiniz. \u00d6nceden aktar\u0131lan dosyay\u0131, uzant\u0131n\u0131n y\u00fckl\u00fc oldu\u011fu herhangi bir bilgisayardan i\u00e7e aktarabilirsiniz."
    },
    "settings_export": {
        "message": "D\u0131\u015fa aktarma ayarlar\u0131"
    },
    "settings_import": {
        "message": "\u0130\u00e7eri aktarma ayarlar\u0131"
    },
    "settings_import_saved": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma ba\u015far\u0131yla al\u0131nd\u0131."
    },
    "settings_import_failed": {
        "message": "Yap\u0131land\u0131rma al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen ge\u00e7erli bir dosya se\u00e7in."
    },
    "settings_newtab_desc": {
        "message": "Maalesef Google, varsay\u0131lan yeni sekme sayfas\u0131nda uzant\u0131lar\u0131 y\u00fckleme olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131rd\u0131. Bu nedenle, ba\u015fka bir \u015fekilde yeni bir sekme a\u00e7arken yer imlerine eri\u015fmenize izin veren baz\u0131 se\u00e7enekler ekledim."
    },
    "settings_newtab_override": {
        "message": "Yeni sekme sayfas\u0131n\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131l"
    },
    "settings_newtab_override_desc": {
        "message": "Uzant\u0131, ge\u00e7erli yeni sekme sayfan\u0131z\u0131 yeni bir sekme a\u00e7arken y\u00fcklenecek bir \u00f6zel haz\u0131rlanm\u0131\u015f veya web sitesi ile ge\u00e7ersiz k\u0131lmal\u0131 m\u0131?"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open": {
        "message": "Otomatik olarak kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7"
    },
    "settings_newtab_sidebar_auto_open_desc": {
        "message": "Yeni bir sekme a\u00e7arken kenar \u00e7ubu\u011funun otomatik olarak a\u00e7\u0131l\u0131p a\u00e7\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 yap\u0131land\u0131r\u0131n."
    },
    "settings_newtab_website": {
        "message": "Web sitesini y\u00fckle"
    },
    "settings_newtab_website_desc": {
        "message": "Yeni sekme de\u011fi\u015ftirmeyi a\u00e7man\u0131n yerine, y\u00fcklenen bir web sitesi ayarlayabilirsiniz."
    },
    "settings_headline_donation": {
        "message": "Ba\u011f\u0131\u015f yap"
    },
    "settings_support_donation_desc": {
        "message": "Ba\u011f\u0131\u015f yapmak tamamen g\u00f6n\u00fcll\u00fcl\u00fck esasl\u0131d\u0131r, fakat bu eklentiyi sevdiysen ve ufak bir ba\u011f\u0131\u015f yapmak istersen bu linki t\u0131klayarak yapabilrisin. Bu eklentiyi geli\u015ftirmek i\u00e7in ald\u0131\u011f\u0131m\u0131 t\u00fcm yard\u0131mlara, gerek ba\u011f\u0131\u015f, gerek \u00e7eviri, gerek geri bildirim olsun minnettar\u0131m."
    },
    "settings_headline_share_userdata": {
        "message": "Bilgi payla\u015f"
    },
    "settings_saved_share_userdata": {
        "message": "Tercihleriniz ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde kaydedildi."
    }
}